最諷刺嘅係 為場運動付出最多嘅失去最多 咩都唔理嘅港豬生活得更加愉快

依一年 身邊好多深黃嘅朋友 為左場運動付出太多
有朋友罷工罷到比人炒埋仲失緊業 個仔得歲半
有朋友仲讀緊書 依一年咩grade都爛曬 有個仲要defer一年
有朋友20出頭搵緊50k大好前途 一晚之間一世唔可以再返嚟香港
相反 一大班港豬 咩都唔理嘅人 正常生活 錢照搵書照讀 過得比手足好百倍 佢地依段時間不但止無犧牲過任何野 甚至搵得更多

一年過後 為場運動犧牲左好多嘅手足 回歸現實無人知道佢地嘅付出 甚至比人當喺失敗者
相反一大班港豬繼續喺個社會向上爬 享受榮華富貴

香港革命難以成功 係因為香港係個見高拜見低踩嘅地方 大家都當搵得多錢名成利就嘅係人上人 搵得少錢無前途嘅就係失敗者
因為依種心態 大部分香港人都自私 唔想因為革命嘅付出犧牲現實生活嘅名利

大家真係要好好珍惜同感激所有為依場運動犧牲付出嘅人 我地好難想像佢地到底失去幾多
頭先失業果位朋友 男人老狗識左咁多年第一次喺成班朋友面前流馬尿 有感而發

付出同收穫唔成正比，正正係人類麻木嘅一大原因

sad but ture

事實係，香港人都有份做成
而大家都冇覺悟去解決

囚徒困境

始終香港仲係好安逸

囚徒困境

要真正革命 一定要大家都生活有困難嘅時候先會發生
大部分人都係自私 有得安逸生活就唔會犧牲自己去反抗

free rider

椰子

本身呢班人就係為左好既生活先做港豬

追求嘅嘢都唔同

攬炒就係咁解

乜嘢革命、運動只係對所謂黃絲嚟講只係茶餘飯後嘅話題，最多po下ig威下。

佢哋無諗過亦都無打算付出任何代價。
真正嘅手足注定比人遺忘遺棄。依個係事實。

2019年6月冇返工
依家戶口得返$9000
準備行乞

真 勇武只係condom
咁撚傻豬沖出去比人拉
學和理非手足食黃店建國仲好
仲唔洗比人打 唔洗流血 唔洗坐監
間唔中貼ig又可以拎光環

勇武手足（condom)坐監個時我地黃絲手足諗緊食邊間黃店去建國獨立 加油坐完依十碌八碌出返黎又係一條好漢
到時黃店實請你做侍應
齊上齊落>勇武抗爭>勇武冇用>勇武坐監 黃店建國

負皮狗通常都係駛唔到勇武變condom依個事實惱羞成怒

依句野其實放係香港都好適用

我得返2000

呢班人都係想見到一個理想中既香港

可惜既係
做實事只可以低調
就算有資源都落唔到呢班人既手中

香港人 買樓！
香港人 移民！

同意 推

又鬥黃 拉！

不要鬥黃，人人可付出程度都唔同

革命要有回報一定係反政權，然後主子換了之後，振英狗等人自然幫你出聲，仲要鬥死前主子

其實大家覺悟都未夠

港豬未有覺悟行前d
行最前嘅未有覺悟殺狗殺藍

其實大家都未有覺悟去行所謂革命
係因為香港個環境根本未差到要有革命

呢一年做嘅野
就係贏到國際間嘅關注

抗爭者：坐牢獄
民主黨：坐議席

人哋唔係老奉要支持你地

換個角度
港豬係考慮左呢啲先唔出

有無諗過係你地蠢

有擁有先有犧牲喎

係呢場運動攬唔到任何大企，其實美心只係賺少左，元氣都開始六半排長龍了。公司pending哂所有90後的promotion ，也不請00後的FG了，未來集中資源星仔同大陸，因為客戶都對香港無信心了。

與其話呢個係香港人既問題
倒不如話係人性惡劣既問題

人本來都係自利主義
會考慮自身利益先於群體
所以你見遊行可以上百萬人
但抗爭活動永遠只去到萬人左右
因為佢哋擔心自己利益受損為先（eg 被捕）

只可以話香港本身太安逸
令好多人慣咗種生活唔敢take任何risk
你可以怪佢哋，但都改變唔到呢個事實

每次都唯有問自己唔做某件事會唔會對唔住自己
計較自己同人哋付出多與少太辛苦
只可以慶幸自己咁多次都無出事

所以點解要攬炒就係因為咁，未燒到你自己都唔會識反抗

原來係圍爐post

唔該 又方做左大家

雖然如此 但我也並不放棄

你教育界講咩星仔中國？

唔討論港豬
但我覺得年輕人一定唔可以放棄宜家擁有嘅嘢尤其係讀書
呢場抗爭長期戰
一定要令自己成為strong man先夠打

我屋企人都要工作嘛。資產管理公司。

Aggar

想盡綿力感謝幫忙都唔知點搵佢哋

14年出過黎就知，香港人係唔值得幫
有錢既根本唔會出黎博，垃圾低學歷既，比你港獨後佢地都係做果d職業 都唔會有得發圍

港共一早睇穿稱穩定港樓升勢先係最有效麻醉藥

中產淺黃：我反警暴炸 窮撚咪撚拉埋我攬炒

中產淺黃：ride乜9 我反警暴炸

聽講啲狗扮good cop都好鍾意同人講「唉，我都好同情你比人利用。。。」

如果你個logic係 ：
生活好港豬唔反抗
所以我地要攬炒令生活變差令港豬反抗

咁我諗你可以收翻埋
公然與公眾利益為敵就係人民公敵

係咪所謂一刀切完全踢走零零後 咁即係變成一整個世代被清洗

咁諗冇意思，若你認為地震塌樓前，選擇逃生但死咗嘅人，冇留在房中繼續扑嘢扑到最後一刻跌死嘅人幸福，咁你真要考慮成為港豬。

所以勇武根本就係condom
香港人自己最撚自私
革命？ 笑下咪算

要真攪炒先迫到全部人一齊面對
即係要打世界大戰

呢個世界永遠都係咁架啦
你望下自己公司，學校
字面上自私精永遠係最大得益架
但實際上、心靈上、人生經驗上，願意付出嘅人係會學得更多
所以唔洗覺得諷刺
你死個陣望返人生走馬燈會覺得無憾

係，所以冇付出既和理非們一定要努力上位，將來要報答番手足。

好老講 頭半年個個星期有行動 未計黎明cupolyu
比人咬中又返唔到學 就算返到都一定唔上心
成績一定差過平時

自己衡量每個行動值唔值得

輸撚晒架啦

港豬仲衰過藍屍100陪
明明罷工係港共最好春袋
我好想期待黑警上門拉人罷工

又鳩噏唔夠人唔夠出力鬥黃對住中共哩個控制國家機器既怪物700萬人出盡奶力都唔會嬴先係正常

又黎晚晚搞風向

個比喻完全唔合理
依家你所謂逃生嘅人 係犧牲緊自己去幫班港豬
好彩救到佢 班港豬咪笑哈哈望住為左救佢地斷手斷腳嘅手足
就算救唔到 港豬都係活到最尾果班人

叫人珍惜手足付出可以係咩風向呀
On99

又準備有人出嚟鬥黃

不割蓆，不分化

見到好多人仲可以正常生活，開開心心好似咩都唔記得哂咁，覺得好可恥

你咁樣講完 真係成件事清楚晒

話港豬嘅同時 踩緊勇武送頭 居心何在

不過唔知你嘅目的係咩

講到全部人一定要一齊坐監先係同路人 先唔係當人condom 不如講下點樣先唔當手足係condom?

最後講埋負皮自己嘅人駁唔到自己 好似成件事真係駁唔到咁

咁有錢我6月裸辭乞食左好耐

樓主咪就係講緊你呢類諗法嘅人

孫文當年第一次起義都係得幾百人到三千人
始終做呢d嘢嘅人係少數
當中好多都係死士
普通人有家庭羈絆
好少去到咁盡
所以古代皇帝最鐘意用家庭黎困住一個人

係咁樣架呢個世界
呢個角色好無私，唔係人人啱做
做嘅多數係抱住超強意志同信念，有想救黎民於水火而萬死不辭嘅心
唔係好易心理唔平衡
既行唔到最後亦會好易後悔

人係咁，唔只係香港，全世界都一樣
自私同貪婪嘅佔多

又鬥黃？

鬥黃魚蛋論
我明明日日上前線發夢(group project team leader 做最多野) 但D 垃圾和理非文宣剩係做D輕鬆野(好似做group project 打自己學生號碼 學生名 同 introduction 同conclusion)
仲有垃圾港豬Free ride!!!
但點解到呢家運動仲未成功?
一定係唔夠多人勇武!!!!
點解我咁撚辛苦 但佢地做D咁輕鬆同埋唔做野
唔公平
我要迫佢地 呢D free rider 做野! 要全體勇武先可以成功!!!!
佢地根本就唔可以再free ride
出黎勇武既次數 應該被設定為鬥黃既唯一標準!!!!
記住呀班free rider 你地Ig share 文宣同twitter 打國際線 就收皮啦 你地無資格同我鬥黃呀
真正有資格同我鬥黃既係次次有活動都要出黎勇武
我唔要佢地咁輕鬆做和理非做港豬!!!!
我唔開心 都要欖埋你地一齊唔開心!!!!

又分化

Push

一早block左

好多人覺得只係一相情願

呢啲未殺到埋身既野難多人關注

師兄 你會唔會太遲
呢個係連登主流思想黎

我係港豬

咁撚似我睇過一段片嘅。。。

運動已完 大家移民流亡算

所以當我在2,3月武漢肺炎最嚴峻果期見班黃絲派口罩比藍屍
我就深深明白到革命永遠唔會成功!
社會運動真正進入尾聲
之後既咩限聚令打壓集會,國安法清算其實只係順勢而為
對家亦睇清我地大部分都係崇尚大愛,底牌比人睇到哂

結束還結束
希望大家唔好忘記幾千個被捕手足
佢地唔係CONDOM
被判幾年之後
希望大家有心人可以等佢地出返黎支援下佢地
比一份工作給予手足

不嬲都喺
我都想生來喺港豬
有糧出就乜煩惱都冇

成篇文都無講過淺黃手足做得唔夠
由頭到尾都係屌緊港豬
同埋叫大家珍惜手足付出
如果咁都係分化鬥黃嘅 你block撚左我上一頁算啦

和理非算把啦
外國背景舉美英旗

一年前，如果同你講，你地反抗會有今日嘅後果：國安法粗暴立法、過千人被告、黑警兵力同裝備大增、各界被清算工都無得開、甚至有學生會中實彈
咁你仲做唔做先

如果你覺得後悔，咁咪證明班港豬企啱邊囉，當初乜都唔好搞，而家最多咪多條送中條例

如果覺得被告暴動好慘，咁又係咪證明當日應該聽班阻膠講，唔好衝立法會？

你應該一早知道做乜嘢會有乜代價嘅…

永遠革命黨落手落腳既都係少數人，大部分最多係支持你捐錢出下聲

你幾時有聽過有邊個時代國家係全民革命黨

大家目的都唔同
人地反警暴
你又要拉埋人地港獨
跟住唔撐你就五毛

哲學性問題：你屌人地「港豬」其實係咪因為自己無得做「港豬」

其實連登依家真係好多五毛
樓主唔好咁在意

"我日日都食黃店架喎, 又搭黃的,
有時仲比多廿蚊貼士, 我點冇為場運動出力呀？"

到真係樓市跌 股市跌 大家都失業
咁先會有7百萬人同你衝
真係會做野嘅人永遠都係少

議員收獲最多 付出最少
手足收獲最少 付出最大
連登狗仲口口吹奏well paid議只

議員收獲最多 付出最少
手足收獲最少 付出最大
連登狗仲口口吹奏well paid議只

議員收獲最多 付出最少
手足收獲最少 付出最大
連登狗仲口口吹奏well paid議只

議員收獲最多 付出最少
手足收獲最少 付出最大
連登狗仲口口吹奏well paid議只

我諗d人唔係屌你，但個po都好多人明顯借題發揮屌淺黃手足做得唔夠

樓主你又做過啲咩啊 講嚟聽吓

嗰班港豬我會一世都睇唔起佢哋
佢哋唔會得到其他人嘅尊重

黑衫傻仔好心做壞事，自己坐監都算，仲害香港人同佢哋下一代多條國安法，仲敢過嚟拎光環？係咪鳩痕無錢叫錢想揾天使打飛機？

失業個朋友撈開邊瓣睇下大家幫唔幫到手

問依句真係最on9
如實打曬出嚟比你就自爆
唔講就當人偽黃

大家各有各做
勇武展示到比世人睇嘅係果份因嚮往民主自由而大無畏嘅精神
呢批人係成個運動嘅核心
無左勇武呢個運動亦都無呢個效果
佢地的的確確係呢場運動嘅無名英雄
老實講，香港最後會唔會真係重光到大家都唔知
但無左勇武，重光到嘅機會=0

牲緊係你犧 口號我叫 民都係我移

樓價都未跌到2000蚊一尺

佢地點會理

話明各有各做，唔好鬥黃

樓主安慰完佢個深黃朋友之後幫佢打篇文話比大家知好嬲好嬲 真係黃到金

港豬有港豬自己既自由
港豬從來唔覺得革命可以成功
佢地唔覺得有急切嘅需要去推翻一切
我想問有咩問題？
你地淨係想迫人同你一齊搞革命
有冇諗過唔係個個都同意你地既理念同做法？
人哋選擇搵錢又可以比你屌
你選擇抗爭無咗份工坐監好似係人地嘅錯咁
港豬無叫過你地要付出啲咩架喎
老實講 自己做既野真係要諗後果架喎
有人運動一開始就諗住會贏
有人一開始就知道中共死都唔會讓
你覺得自己為香港付出緊好偉大
有人覺得你地真係多9餘
就係咁咋

你要打經濟戰，和理非一定有佢地既用處，但前提係大家都會出力先

係因為香港係個見高拜見低踩嘅地方 大家都當搵得多錢名成利就嘅係人上人 搵得少錢無前途嘅就係失敗者
真係咁多人諗就唔會仲有人出黎啦...

自私係因為大家睇唔到團結的力量姐
其實成個運動已經地下化
你高調流面已經變得好危險
所以好多人做左好多野, 你未必依家知
可能幾十年後先有人寫低日記, 留下紀錄

再者, 你號稱200萬, 但永遠無組織力, 遊勇散兵,
好聽D就叫無大台 BE WATER, 無處不在
但事實上咁樣無可能夠有組織力的政權系統鬥
人地3萬都足夠統治依個700萬人口城市就係咁解

認同
「港豬」支持你係人情 唔幫你係道理 呢啲叫自由
無話咩追求自由先有資格自由

算啦 香港冇撚得救 好好搵幾年錢之後走人

香港根本情況未差到要推翻一切
你地就要人殺狗殺藍絲？
抗爭要搞到自己咩都無晒？
請問要有咩覺悟？
中共係死唔讓步
你地要攬炒
你以為個個都可以接受？
你地理想中既做法 同港豬藍絲唔同
唔代表啲人無為過香港著想
只係大家理念唔同咋

唔知點講好，巴打
由上年反送中初期已經睇穿香港人係非常自私呢樣事實
當1118身邊啲同事都仲係返工就知就算死人冧樓啲人都仲係掛住保份工而做唔到團結，唔罷工連請假都覺得係浪費自己一日假期咁，少一假期去旅行
所以，令我絕望嘅唔係共產黨強大，而係呢班自私嘅香港人，呢班人好似只係無做過嘢，但其實係港共中共嘅共犯，一樣滿手鮮血
有時會諗，不如中共爽快啲整啲新疆集中營等呢班自私燃入去返工算，拖得愈耐愈辛苦

有冇諗過 港豬先無咁蠢 以為真係可以革命成功呀
港豬先唔會為咗啲唔會成功既野搞到自己咩都無晒

我重點係和理非舉英美旗

講得冇撚有錯
港豬就算見到自己屋企人比中共捉去強姦都唔會反抗 只要有得返工有得供樓就夠
唔會理咩公義既野 起香港扭曲既社會風氣之下搵錢生活先係一切

做港豬有幾難
刪左個連登TG 以後日日打開個CCTVB睇
專心搵錢
過唔到自己啫

無太遲
我一路都係咁講
連登主流就算9數
真正做既唔會上連登講
連登只係一個9up平台
同d微博粉紅憤青一樣
只不過各走極端
講個d野現實根本唔可行
但係無人會願意講可行性
本質上同毛澤東大搞衛星田個陣
佢手下班畝產萬斤一樣
講就係表忠唔講就係罪
質疑就係反黨反國家

不嬲革命都係少數人做既野。
孫中山得幾萬人，為左幾億人搞革命。

港豬睇得清清楚楚
搞到好麻煩既係你地
從來都係黃絲vs 中共同政府
你地就以為成個香港同你地同一陣線
成日講香港人加油香港人反抗香港人乜乜乜
你地係講起自己聽咋

所以美國咪咁多人示威
人地失業率好似成20%
香港成個送中+國安班外資都唔肯走 仲要奶共
我估一國一制佢地都係唔會走
失業率仲係咁低 邊有咁多人肯升級抗爭

香港人=垃圾

咁係咪而家港豬屋企有人俾人捉去強姦？
個個比人捉既屋企人都唔出聲架？
無朋友？
香港地正正常常一個人失蹤都會唔會無人知架喎

情況係點 個個人都有自己主觀感受

但我會話 呢一年大家都浪漫主義
打狗係好開心 但就算全勝 人地背後有軍隊
商場和你shop 本身都覺得成本低
但最後搞多幾次 軍政府連商場都大包圍

攬炒都係香港人 對方係CCP 佢又點會因為 地方警察/ 民生 就退讓
好多時未集氣就不斷叫人搞活動 唔理目標/ 對象
都係好危險

呢一年無後悔 但浪漫主義過後
自己的人生都係要自己負責

依家係紅軍反擊期
提點可以
但分化並唔太鼓勵

人哋要返工搵錢有自己理想實踐你地又唔比
你唔俾人自己有好多興趣架咩
人點樣生存有佢自己自由架喎

仲要畀呢班人屌搞亂社會
都唔知道持續落去為乜
要有公義呀屌

其實豬好聰明

政府黑警中共唔係白痴
你一直搞佢就一直諗方法對付
必然既結果
唔明有咩好嘈
拉到法庭 都有黃官藍官
從來你要玩野都係玩唔掂架啦
再送多條國安法
到底場運動得到啲咩呢

唔燒到佢地身邊佢地係唔會理

所以一定要攬炒

一齊贏，一齊輸，齊上齊落，
全部都係廢話，有事就話移民走，
手足犧牲根本唔值得

一早有人講過依個抗爭係先打殘後生仔都有排未到廢老藍絲
19fg，上年6月返工到依家

遲早會發生既事 只係未到香港人
維族已經係咁 香港比中共利用完 或者外國終於唔比佢做白手套之後
香港既自由意識一定唔會比中共放過
不過唔會有咩人理 個個都諗住推比下一代搞 自己搵錢就夠
到時有人會革命架啦 我繼續搵錢養大個政府就得
養下養下個政府就去到全民革命都未必打得贏既level
其實中國已經係個dystopia 唔知點解咁多人可以連同理心都無
你自己好彩可以出生起個白手套到 但其他人唔撚係

人聰明好多
香港社會 黑警係狗 港豬係豬
藍絲唔係人
得黃絲係最高尚既人類
黃絲當中 勇武同深黃先係最神聖嗰班

所以咪團結唔到香港人囉 其他人根本唔配係人呀嘛

當你做左勇武果一刻 就要有做condom既覺悟
港豬係好醒 一早知道有呢個下場 所以先會叫下口號 食下黃店就算

咁係佢地蠢姐，後生仔做嘢唔諗後果

連登主流=/=離地不可行

「還掂到最後共產黨點都會征服世界 我不如加速呢件事等身邊既港豬一齊受苦」

連登主流=離地不可行

。

On9先會衝第一

和勇不分 be water 各自爬山係我地既理念
無論前線定後面手足都有自己定位角色 捐錢,黃色經濟,國際戰線 咁樣互相backup

就係革命唔成功
勇武嘅付出都係值得人尊重
我同你今日仍有嘅自由發言權某程度上都係靠呢班人
佢地嘅付出拖慢左香港嘅滅亡速度
就算唔讚賞人都唔駛踩人

加油💪🏼支持你地
光復香港嗌醒我 我過黎煲底開檳

派口罩俾藍屍真心唔知咩玩法 對家笑9你傻仔渣會為你1個口罩轉呔?

真，但點解會咁多負評

講得啱
而家只要唔黃就俾人批鬥
點解一定要陪你抗爭

其實係加速左 原本中共會繼續用香港做白手套賺多幾十年
問題係好多人覺得唔會燒到自己所以繼續同中共同流合污
自己搵既錢明明7~8成最終都會流入返個政權到 講撚到好似唔關自己事咁
有得揀緊係燒撚埋佢地

曾經我都覺得一個friend係港豬，平時又唔見佢有任何表態，直至有一次先無意中知道人地日日都係咁打國際線

唔好鬥黃，人哋付出咗啲咩自己唔一定知

香港無事
繼續買樓

出埋國安法
你真係肯定拖慢香港死亡速度？？
教育都要審查喎

回望2020上半年嘅狀況，真係駁唔到喎

定律 永遠都係咁 所以永遠付出既人係少數

明既 身邊都有D中同都係咁樣 出左黎做野就掛住搵大錢咩都冇做過 不過依D冇得怨 既然大家覺得現況冇問題 都冇得迫 只能說已經唔想再約依D朋友

收皮喇3毛 扮咩9中立

琴日搭𨋢聽到有個廿中既AO同人講好掛住上年呢個時候，以為佢講69,612個期，聽多陣佢講係上年呢個時候係日本玩而家冇得去好慘，呢啲正宗打靶仔

咁主流啲人本身都係現實 之所以存在幻想 其實都係香港人讀得多歷史問題 你上連登睇下差唔多次次啲人都提孫中山講自己做嘅嘢係革命就知 因為佢哋嘅成功就不斷幻想代入咗佢哋
歷史教曉我哋中共衰嘢同孫中山推翻清朝呢個腐敗政府 但其實當時嘅情況同依家好唔同 香港依家未到全部人一齊失業 冇飯開 極少機會會有ww3 全世界好多都同中共有交易 強如加泰佢哋嘅文化歷史都多過香港啦都係一樣擺脫唔到西班牙政府

坐監令你人生更豐富？

咁都叫鬥黃？

就係依啲思維所以先有咁多藍絲港豬
佢哋唔會怪政權
只會怪黃絲
邊個會想無啦啦自己比人搞到咩都無晒？
即使你幾多文宣話中共會點樣恐怖法
一直威脅緊佢哋嗰個唔係中共
而係激進黃絲
有冇諗過依啲

我知㗎 我知係好on9㗎
由出去比人拉 到真係畀人charge 之後日日都諗住自殺
到最後決定要流亡
書又無得讀 錢又無 又無得見屋企人 乜都無要從新嚟過 係好on9㗎 鬼唔知做港豬舒服好多咩 但唔忍心啊嘛
我知可能到最後未必光復到香港㗎 但我信會有越來越多人出嚟幫手
我信香港人會贏㗎
一切都只係信念 做人可以冇錢可以呻 但唔可以無撚左個信念

其實由細到大嘅教育都唔會灌輸抗爭意識
學校只會教守規矩做個守法公民
點解要怪我地做港豬
你唔想過穩定生活？

過程嚟嘅
至少經過咗呢一年 大部分人都覺醒咗

Pish

唔肯面對現實又要ff
講野咁似啲藍絲/5毛
你地鍾意講收皮啦 死全家啦返中共啦 奶共
5毛就nmsl 唔鍾意移民啦 死曱甴

sosad

所以咪要繼續攬炒 要所有香港人有平等條件就會反抗

無產階級革命？

有冇諗過你做既野係咪主流民意？

成日講自己付出左好多去抗爭
但現實跟本好多人都唔想抗爭（大三罷，遊行）
裝修更加好多人反感
綠色人唔想香港死，黃藍綠入面綠係最多
但呢到既柒頭以為主流係黃

你攪革命未得到大部份民意主持，自然攪整都攪唔起

黃金時間已經過左，無左就係無左
再繼續攪都係晒氣

咪就係接口罩果下多謝多謝,轉個頭就咦咦哦哦死曱甴又搞亂香港

武肺初期,9成藍屍都因為支持政府反蒙面法唔肯戴
咪由佢地去死囉,好似歐美咁清減廢老人口咪幾好
錯過左一個可以令9月建制陣營投票人數大規模減少既機會
所以話乜鬼革命,就憑香港人?我呸
呢班大愛左膠仲實牙實齒話咩我地只係想經濟攬炒唔係人命攬炒

開始清醒,努力工作,努力上位
等有朝一日,幫出獄既手足好過

半夜多五毛，樓主唔好太介懷

我地拖慢左香港呢個地方嘅滅亡時間
因爲勇武同呢場運動
好多唔關心政治嘅人，都醒左
原先喚唔醒嘅終於都醒埋，我地開始關心自己文化，想保護翻屬於我地嘅嘢，本土意識開始抬頭
香港嘅存在，係因為我地嘅文化仲係度，而唔係淨係因為香港呢個地方仍然叫香港
加速嘅係支那嘅滅亡速度

係愛呀

本質上大部分香港人只係文明少少嘅內地人
可能內地人待人仲要熱情d，香港人好冷漠

點都好 香港人係有必要抗爭
原本劇本係 中共用5G同生產力做全世界春袋 逼全世界奶共
再下一步就會收購埋外國電視台同產業 洗腦同控制全人類
少部份人聲援人權問題只會被當成傻鳩
講真 民主派每年六四集會有幾多noise? 大多數人都係wfc
要有香港呢個規則既事發生先可以逼全世界抗共
香港係最接近中國但又係中國境內唯一有言論自由既地方
香港人唔反抗無人可以改變到原本個劇本

內你老母地

完全岩，點解一定要攬炒，去邊生活先

規模

直撚頭係on9啦 破壞香港重講撚到救香港咁 快柒d全部去坐10碌就啱

你可能就咁睇人哋無失業生活過得好
不過你又知唔知人哋犧牲咗啲咩嘢
亦有可能人哋個個月捐錢
唔失業唔代表過得好風光 唔通無得撈或者人工少咗一半先叫手足咩
的而且確有好多港豬 不過都有好多係手足

一直都講緊由2019年6月到依家 個情況根本未去到無得食 無得住 仲可以去旅行周圍玩(未有肺炎個陣）仲覺得香港仲好好住
咁啲人點會出黎付出姐

一開始係港豬 反而明白
但曾經好關心再變麻木既 好傷心

你射左好多喎傻鳩

大量五毛出沒注意

又係半夜帶風向
慣架啦

呢個POST引到D港豬講真心話
你班港豬怪人反抗都無用
遇壓逼反抗只係生物最基本反應
你地唔反抗係你地無膽
仲要怪反抗嘅人加速咗中共嘅暴政就真係好撚好笑

其實有冇深黃可以講吓點解仲堅信太子站死人

真 不過冇話咩 起碼問心無愧

迫人罷工，迫人革命迫人創造自己認為既新世界
唔做就係港豬，要批鬥要打倒

係咪好熟口面？

所以咪要攬炒

由古到今都係咁
馬丁路德金俾人殺埋
黃花崗一堆烈士

但我地唔做就下代受害

睇埋林覺民與妻訣別書就明烈士係點諗

個個都苟且坐埋一邊唔做嘢
就一齊仆街

推

勇武成功撤回反送中
不過來個國安法

開呢個post唔係on9 就係五毛
你睇幾多五毛好似螞蟻嬲蜜糖咁入嚟

一個地方嘅存亡，同佢文化仲係唔係度有關
瑪雅人今日仲有，但已經無人會當佢地仲係當年嘅真正瑪雅人
勇武同運動嘅出現，拖慢左香港呢個地方嘅滅亡時間
我地開始關心自己文化，想保護翻屬於我地嘅嘢e.g.廣東話，歷史
本土意識開始抬頭
呢個先係我地嘅香港Hoeng1gong2，而唔係Xiānggǎng
加速滅亡嘅係支那政權

好多人唔係五毛 而係覺得唔會燒到自己既港豬
咁本身又真係唔會燒到佢地 原本唔反抗既話點都要三五七十年 香港先會完全支那化 到時佢地都死撚左 所以佢地唔care
佢地怪緊我地搞到中共要加速推國安法
情況好似咁樣, 成班人比個綁匪綁架左 但個綁匪暫時唔搞你地住 只要你地乖乖地做人質唔反抗就暫時會無事
跟住有部份人想反抗但武力唔夠失敗左 跟住個綁匪開始日日打鳩全部人
跟住其他人就怪d反抗既人

駁唔到五毛又成功散發負能量

所以 無時無刻都覺得好對唔住手足

任何社會喺大部份時間都係以自私嘅港豬為大多數
佢哋唔會理出面發生咩事
亦唔會諗社會需要改變

美國獨立如是
巴黎大革命如是

見唔到希望嘅付出係好攰

我唔會特登去話人哋

做好自己就夠

去禮賓府都唔敢話係送頭就知今場運動注定失敗，依家只係繼續盡做令損失減至最低

香港需要右翼抬頭

香港人永遠就係自鳩私
人地為佢犧牲就得
自己行前多一步都唔撚肯
屌你老母成班港豬

好多人嘅需求其實好簡單，有得食有得玩，一部手機已經提供到好多娛樂，得閒fine dining吓，去一兩次旅行已經滿足，最多去吓和平嘅合法遊行

連登仔真係當正自己係革命先鋒

唔岩聽就五毛

五毛會唔會深夜開工呀

事實但我諗出得黎既手足都預咗要付出

我都係sem1掛住岀黎社運搞到gpa勁低，搞到依家好後悔

中國人就係咁撚樣 缺乏同理心
其他人入集中營 who fucking cares
我有得行街睇戲食飯就得

點解港豬會反而揾得更多

所以你想做一個唔滿足既人，定係做一隻滿足既豬?

呢d 文每日都睇唔少

同屌票論一樣

建議樓主首先屌醒自己身邊既朋友，作用比起你post 篇文上黎打算屌醒你想屌既目標

其實係人嘅本性，人都係自私，自保係天性

真係多 block晒

你係真蠢定扮蠢
pr請嘅打手深夜先至出現得最頻密

改變唔到d 乜，搞咁耐解放軍都未出，香港獨立？晒氣啦
ff 下就有。

諗咁多未令自己抑鬱，諗埋一邊跳樓
梗係唔諗好戈啦

你真係多朋友架姐
咁你係邊種呀？因為朋友所以多左$0.5既打靶仔？

邊到哲學？港豬幾時變左有入場門檻
偽命題黎

「血債票償」呀嘛
咁撚樣既野都講到出口你就知港豬冇得救啦

離開香港
班港豬藍絲唔會走 過多幾年由佢地做中國人

血債票償

咁你想要嘅結果係咩野呢。

完全認同。唔可以講話香港人無人情味，但香港社會太功利主義。革命對香港人黎講最先考慮係我會得到咩，之後再諗唔做會失去咩。依樣野係成年果班太根深蒂固啦。除非成件事可以有個水晶球話到比人知依家甘做就會成功，我諗先會推得到香港人甘做。當然現實係無可能會甘。我

正常生活都唔比，仲惡過共產黨

尼采講過 有道德係痛苦嘅

因為香港真係有耐都未到真係窮。

5毛

你一比較個下就已經暴露左黃絲既需求
又想港豬幫手 唔幫又屌人港豬做cry baby
咩叫自由？就算各家互掃門前雪 都係道理

但係你點保証，革命後生活模式係好過而家先？

push

spin咗去鬥黃

又係呢d垃圾文

上網少左抗爭畫面 ig睇唔到警暴相 少左火魔

就出黎話運動降溫 咩自私 咩港豬 聽撚左成年

好心睇下民調 運動支持率幾多啦
睇下世界局勢 個反左膠反共勢頭啦

淨係坐井觀天 為左少數港豬出黎放負

屌你老母收皮啦

依加最緊要係將反抗融入生活 保留有用之軀 等待時機黎

唔開心就去搵社工 睇醫生 做運動 咪上黎放負影響人 屌你老母

呢啲你設既姐
人人都有權利 就算係對家藍絲

藍絲港豬第一個走佢地唔係愛國 只係"唔想激嬲中共"
有得走一定係第一個走嗰d

繼續選同一班人去拎資源 繼續loop永續社運
永遠都唔會贏

係咁架啦 曾經有個fd口講自己好撚黃 事實上係港豬 食玩訓返工 乜都唔知唔理 經常同D藍屍廢中同事圍威喂
後期發覺佢其實黃到無去遊行無去集會無做過任何野 正一垃圾 淨係好似廢中廢佬咁 成日插把口講野認屎認屁 黃?屌你啦 屎眼抹唔乾淨黃到啡?

你呢份精神先係令外國列強對香港人刮目相看嘅主因
但咁做真係蝕底唉(我鄧你地心痛)
不過無你地，外國政府唔會有現時嘅介入同支援
你地先係付出最多果批，亦都係最愛呢個地方嘅人
對你地不屑一顧嘅人梗有，但更多嘅係心底感謝你地嘅人，因為係你地係度真真正正咁去守護呢個地方
無你地場運動可以講絕對去唔到呢度
條林奠撚樣亦都唔撚會壽終正寢
所以多謝你地無私嘅付出

Btw連登太多35毛分化嘢
唔好咁認真，係咁易睇過下就算，PR35毛狗隻一大堆，好多人做緊嘢

死港豬

做港豬真係人哋既自由
唔好得口話自己係黃 想攞光環就得喇
但事實上係大撚把人係咁 唔肯認自己係港豬
日日得把口抗爭 要天滅中共
國際事又唔打 聯署又唔簽
日日打下卡 po 下ig 就當做左野
啲黃剩係做俾其他人 對件事完全冇幫助

如果撇除呢班契弟 你會發現真正既黃絲其實真係得好少人

係度怨人做得唔夠
大家知道佢地付出好多 特別多後生賭上哂前途
咁運動成功咪益埋港豬 藍c, 係咪就唔去對抗

如果個樓主係真心膠唔係五毛
佢開個post完全係反效果

樓主 毫無疑問是真手足 明白的就會明白 個人過去一年在抗爭路上 近乎豁出去 且會一直堅持下去 無悔這一生

香港獨立

大佬，做黃絲要好似番工咁日日做野？

real

連抗爭資源都冇多到
但又要長期抗爭
其他手足應該要諗下點幫行得前嘅手足

黃衛兵習慣屌完大陸人就屌自己人，從來唔知要成功就要聯繫晒所有人，即使心入面唔情願都要做
不過黃衛兵無咁嘅智慧，每日就係諗今日屌邊個好

咪再鬥黃

無論咩時候，咩情況都係做豬最快樂。
應該慶幸我哋做人有信仰。
班人唔變藍幫倒忙已經賺咗。

爭取自由往往都係孤獨
被勞役嘅人會安逸同愉快

唉

啱
早日面對現實
咁深黃就唔會痛苦

有9000 可以捐埋去

講黎講去都係出解放軍就番屋企訓覺。

但真係仲有人繼續同佢地（黑警）打。

共產黨建國都先靠攻心，明顯而家都未夠。

簽個名阻你好耐？

唔好散播無力感

雖然好認同你咁講

兄弟爬山

因為好多時係比有錢班人壓榨

鬥黃post 拉

好多人都係僥倖心態。

國安法殺到黎，第一樣諗到既係「唔關我事既，我又唔係好激進個啲。」

符合香港人中意屌人、從來唔識欣賞人嘅性格。
攻心好難做呀，唔好做啦，屌自己人算啦。

on99樓主點解要俾你騎劫？ 我唔想反中國唔得架？

信唔信我攬你炒

炒咗啦
只限窮人

呢個真。
做深黃做得咁痛苦，倒不如抽番個身出黎。
日日恨鐵不成鋼都係盞自己傷心

講真話就5毛，依家5毛嘅標準真係

攬炒一定要支持，否則就係港豬
獨立後要批鬥要打倒要跪玻璃

又係你地話要攬炒？

炒自己都當成功啦

你完全冇舉到例

無架喇 剩係呢點已經無得救
移民啦

“有朋友20出頭搵緊50k大好前途”

第n屆吹水大會

港豬好快後悔

個班港豬係唔會理你做唔做，亦唔會叫你走去做
只會繼續做好自己想做嘅嘢，進修搵錢上樓etc

喺呢一年，由臨病政府帶領下。而家由之前
早餐食爆料三文字>營多撈面>唔食早餐⋯
午餐由黃店>食米粉就去和你lunch ⋯
晚餐由貴黃店>便黃店最便嗰個飯
工番得一半⋯
錢一蚊未攞到⋯
日日對住啲唔戴口罩嘅廢老⋯
林鄭好公平，無被補嘅都唔會有好日子過！

香港始終都係信奉「中環價值」，所以我都幾想香港可以冇左國際金融中心既地位，斬掉重練，重新建構正確同有人性既價值觀、社會觀。

利申：做金融

連登3寶
一屈毛
二block你
三PR

底佢地死 唔肯聽真話

首先，樓主無屌過人自私、港豬，
而且樓主係連登放負，好過睇唔開做傻事；
其次，樓主講既係事實，為運動付出的人不但生活偏離軌道，
一旦出事仲要俾某些連登仔冷嘲熱諷送頭；

然後，我們不應該自欺欺人
6月9號幾多日肯出港島，又幾多人選擇正常返工、返學
我地都應該心照
壓迫未真正黎到，我們身邊已經有人驚到刪FB，自我審查

黃語錄：唔撐我你就係奶共五毛港豬！！！

歷史上所有革命都比人睇到革命後好果面
但黃衛兵革命係攬炒，要全世界仆街
無人支持就怨天怨地做cry baby
真過癮

成個現實擺係眼前，真心唔知點樣先唔係5毛

一講bno平權 連登仔就狗沖去續啦
仲講咩抗爭 最好笑係續完仲要美化自己係去外國繼續抗爭

屈人5毛都係不外乎冇咩獨立思考，又接受唔到其他意見。咪最好屈人五毛囉。

大人講利弊，小孩講對錯

港豬唔幫你
你以為有二萬人靚畫面？

前線永遠無可能浮上水面拎資源
議會戰線係另一條戰線無得撈亂講

無人叫你犧牲 咪講得咁好聽 你都係為自己

烏托邦咩
香港一旦失去國際金融中心地位，經濟爆破，香港人死一半先，加速支那血統浸入

雨傘嗰時我冇咗啲grade
反中呢次我冇咗好多工作機會
中國幾時滅亡

屌你老母 咁你又做咗乜撚嘢呀

外國嘅革命黨做到
香港做唔做到唔知
但同一班人就肯定唔會試下去做

呢個po有唔少五毛入嚟煽風點火白痴都睇得岀啦下話

cry baby: 全球撐黑鬼唔撐香港

原來經濟攬炒仲未係主流

我不嬲都咁諗，控制唔到其他人諗乜
佢唔係藍唔支持政府真係賺咗
身邊大把人都係返工食飯睇戲 生活如常

畀人拉鳩咗個啲依家排緊法院隨時坐監
日日照常返學返工放工個班人就繼續學歷資產增值
你駁到依個現實先好屌垃圾文啦

連仔唔整頓下
遲啲有第二個無咁極端既論壇出現
相信連登會成為condom

最基本就係唔好妄想可以制度內改變

又唔駛咁悲觀

其實香港人已經好團結

有咁多人參與已經好誇張

對外國人，甚至係大陸人黎講，佢哋已經覺得我哋係超級團結。之前睇大陸論壇甚至見到有啲鬧港獨然後加句 “但係人哋至少團結 唔似我哋一盤散沙“

係連登主流姐。
大家唔會誤會連登=全香港/全香港黃絲/全香港深黃（排名不分先後）

但而家係中共帶頭攬炒，香港人都係冇得揀。

黃兵三寶
pr 毛 block

然後掉撚低哂97後班後生仔
攬炒！（香港後代）

一定係公務員

經濟攬炒，我當去到沙士咁，又如何？經濟之後咪又復甦，經濟起起跌跌其實好正常

對或錯係結果論

gpa 真係有用咩.....出到黎搵工醒目嘅其實都會揮低其他人

唔同。。。我係依家hd想升上degree

算啦。
佢地睇唔到架。
只要聽日搞遊行冇一百萬人。
就屌晒你地港豬。

踢走零零後講就容易，實際上過多幾年咪又係要面對。依啲根本只係共匪式鬥氣說話

岩ge......

搞得革命就唔可以計較得咁多
跟隨自己信念做事便可

連登主流呀麻
有幾多係好嘢黎
重點係，只會炒窮人炒得更甘

有時唔係好聽到依d現實

現實有咩好駁？

有人坐監洗唔洗要全香港披麻帶孝3年？

洗唔洗全香港日日默哀幾個鐘做紀念？

睇清楚你既垃圾感性 除左自我安慰仲可以做到乜啦

做乜撚野洗撚同你講咩傻閪

好喇，去發夢就屌人送頭，去集會就有所謂勇武亂鳩發人脾氣喝人，唔去任何一樣嘢就屌柒人

樓主唔好鬥黃

最撚勁係你 香港好彩有你呢啲人

呢句岩。

香港人姑終都係中意比較。
人地有做咩野冇做咩野，自己死點解人地冇死，自己付出點解人地冇付出。

其實冇社運，換左另一個context，好多連登仔都只係會日日比較。

個d人世界係點佢都唔care架啦

連仔潛咗落地核數緊錢啦
由高登開放註冊依一步開始咗，就返唔到轉頭

你反警暴係人地眼中就係港獨
都唔撚認清事實 以為做忠誠反對派唔踩紅線就無野？
咁就咪撚學人反抗 笑死人咩屌

到真係帶孝三年又有人屌，咁樣有咩用，攞架撐打班黑警啦。

和你抗爭我很愉快

當呢個地方仲有空間俾人選擇做港豬時，革命就好艱難
因為總有班自私人會選擇扮盲扮聾扮啞

除非冇得佢哋揀

咁做人唔係為安逸係為乜？

連登有好多「所謂勇武」「自稱勇武」
根本就唔會令佢講野有道理d

咁你做過啲咩？ 係連登鳩噏？

我覺得大家真係量力而為，衡量自己最多可以承受既後果先行動

笑死，醒目仔就梗係留返啲心機讀書啦
一般黎講gpa+hon影響你第一份工人工，再而影響你將來嘅升幅
唔好拎啲survival bias 例子出黎講啦

係 但後尾諗到全世界失業都好
港豬都只會努力搵工而唔去改變要環境

港豬生活真係好舒服，但係一旦良心覺醒都好難回到過去，每個人能力唔同決心同理念都唔同，但憑良知做多少少
好佩服奮不顧身既手足，願意俾多少少時間支持黃色經濟圈同減少支那貨既都欣賞，屌人唔會增加朋友，認同每個同路人既努力同付出，鼓勵佢地力所能及地做多少少，先可以壯大自己

Hi我係香港人啊

你眼中的港豬可能暗中有幫手你唔知姐

同埋就算佢地無幫手都無辦法，搞運動搞革命總會有人唔參與

罷工罷到失業,佢喊係因為覺得自己做乜咁撚戇鳩吧

港豬呢種生物跟本只無生存 無咩思想 做人有思想係辛苦過港豬 但係比港豬有意義得多

點止
之後仲要比呢班港豬話多餘添

你以為人地港豬，唔通人地打狗要放埋ig講？

駁唔到嘅話，講現實情況畀大家深省，有咩咁垃圾先？
唔啱聽=垃圾？

要有民主就要接受民主係分裂既 係互相質疑同互屌之下搵答案

唔係一見到相反意見就葉公好龍 又走返去學共產黨玩統戰

其次 唔出港島證明左咩 又運動降溫？又向中共投降？

調轉多人出又點 中共會受左咩傷？國際反應已經加到無得再加 小人出避免人多難散 保留有用之軀先係上策

我地既敵人係中共 要打就要靠美國 香港既角色只係敲鐘人

父子騎驢

黃花崗七十二烈士咪又係喺廣州訓緊 其他中國人繼續飲茶食飯叫雞 呢個世界係咁架啦 你無咁嘅覺悟當初就唔好出

去黃店唔夠投入唔夠貢獻
勇武未有覺悟去殺警
最後又係loop loop loop 批鬥

又唔見你出post 屌d 藍絲唔覺醒

呢個咪無奈嘅地方囉
大家為香港好出心出力
有班人就坐享其成

講緊港豬喎戇鳩

成班白鳩痴盲撚
定港豬都當手足？

理撚得人地眼中咩
做咩忠誠派

好似d 狗一樣無灑朋友 無女溝 當同事朋友比人為升職出賣 仲要政府同高層一直搵去做condom
藍衛兵就一d 為利益出賣既人 有咩好 英美加澳日台 都出大緊大技 移唔到民果班警狗同藍衛兵做灑condom

黃興廣州起義失敗後，成個廣州都係咁

一齊加油

反而付出得多嘅人對政治同國際形勢有好高嘅觸覺
而果班豬同藍絲成日以為自己好醒果班，一有咩事，喊苦喊忽，跪係度求助就係佢地最後命運

30年前班人走嘅掛住走 揾錢嘅掛住揾錢
明明就唔想俾支那統治都唔出聲
今時今日搞成咁真係應得
最on9係入面有一部份人變撚埋藍
仲以為依家太平盛世 叫我地知足

每個人做嘅能力有限，當初話咩「兄弟爬山，各自努力」，轉個頭自己覺得「犧牲」嘅嘢多過人就高高在上屌柒人

不能同意更多

真
公司上下都想保住份工，畀人炒撚咗係咪黃兵幫手供樓養家人？

佢地為香港著想過D咩野？

工程分判制
工時 工地 工資問題
部門HR招聘衝突
城市規劃問題
大白象工程
丁權 僭建
黑社會接手陳世雁檔黃頁
知識產權問題
檔案法 好人法 資訊自由法
建築物條例檢討
種族政策

呢堆問題我冇見過佢地拎出黎討論 手揸住呀爺既水喉 一大堆資源又唔做實事解決 邊個先係為緊香港著想？

駛唔駛每個人都做返個抗爭cv先有資格講嘢呀

手足 要保重好 人無事先可以一直走下去

漸漸食肆、塞車都會返晒黎

不過我好興幸睇見曾經逆轉既民意

漠不關心、黑口累面既香港人

曾幾何時多返笑容、熱心幫忙陌路人

係你戇鳩姐

咁要再defer 一年再讀？

咁咪岩囉，外資睇唔好香港前景，香港經濟差，最後就會燒到港豬

冇14年，點會有19年，冇19年，點會有下一次，未完待續

sad but true

點為之生存/生活係因人而異
港豬搵到錢享到樂就已經足夠

黃兵只會留低一句又話攬炒就去食老麥

有咩好怨

呢類文睇左不下十次 答過幾次

佢講既係現實情況定表面情況？

出黎放負目的係要令港豬痛哭流涕 立地成佛 即刻悔改？定係令上連登既同路人心情受影響 散播絕望同無力感？

實際做到既又係前者定後者呀

信錯左嗰190萬香港人

如果接受唔到有free rider嘅話，其實乜都唔駛做
依個現實係邊度都會睇到

開始有人理解點解要焦土香港先有得救

制度係大問題
人嘅取向亦好有問題

呢個係無可改變的事實（就算放係其他國家應該都一樣）

樓主拎呢樣出來講，有可能做成分化

講得好中，但正正係因為好多人既唔計較先可以成就到咁多偉人偉事

班狗本身個圈子都係準中係警署度
問心個句畀香港人杯葛又如何呀，死全家講咗有無一年

其實....識人好過識字，完全唔睇gpa，出到黎都係重新學過

所以我支持攬炒
到最後全部人都要認真去面對
咁先會平分返個責任

睇黎要做過公務員先可以屌林鄭
連登仔logic

唔知呀，睇埋呢個sem成績點先

點解要殺藍？ 根本唔同聲音都要留，咁先令個社會平衡，睇過末世列車都明，唔通光復完殺撚晒啲藍絲咩

彥林冚家剷，啲港豬都係無理

第時國安局請老臨，應該都好多人通宵排隊試鏡

又唔駛咁睇
我自己見身邊付出既人都有60%
其實已經好多, 好多上左岸既都有付出
有人有因為咁而失去某d野, 有人無
無失去任何野既人唔代表佢無付出, 呢個要講番清楚

畀你可以隨時走佬住外國大屋，你會唔會咁好心機搞好香港 有人嘅，不過好似彭定康咁極之少數囉

正如今日香港官員，玩香港玩到game over咪去外國住囉，拎住舊錢輕鳩鬆，依個情況玩咗幾十年啦

根本政府工上下有得移民係一個天下大bug

黃衛兵點止要殺藍絲, 直頭只可以留勇武同大波女女係度

推！唔怕日日有失業燒炭跳樓新聞，最緊要攬炒全香港，唔好有一部分人唔洗受。

利申：仲有工返，但都支持攬炒。自己唔敢衝，要多謝敢衝、敢搞工會、敢做出頭鳥既人。

老實講，有同事真港豬
唔覺佢生活特別好

至於你講緊個啲似暗藍多

又話攬炒又話叫人唔好後悔, 究竟想點

次次有人講真話就有班人衝出黎話人鬥黃
根本就係班free rider比人講中左嬲嬲豬
知道自己做得少唔係諗下點幫多d
而係去屌人屌自己做得少

以前信better me, better world
我冇變到幾better 個世界好似越來越差

Old news

係
睇你接唔接受到呢種無意義生活
到時你下一代問你有無出黎反抗過
你會話'無丫，多一事不如少一事'
呢種人唔會有進步 大灣區等緊佢

笑死人
逃台手足真係好撚慘，連登軍師鳩噏，咁就一世

繼續坐黨鐵扮無事

上一代仆街啫，但受就班靚仔受。

狗圈子係警署 有幾多同事可以做到朋友 有利益關係 一個轉身出賣 現實中都大把case 為升職出賣同事啦 而且朋友你憎佢果陣你可以唔理佢 同事呢？ 咪爆左單比自己人爆樽

唔需要太介懷其他人點樣

當年天琦付出嗰陣，身邊支持佢會同佢一齊戰鬥有幾多人？你問天琦有冇後悔，當佢聽到大家都嗌光時，我就知佢一定唔會後悔

搞清楚自己係為信念而抗爭，定係多人抗爭先跟風

逃避現實就會令到自己更好？
放負可以有兩種效果，發人深省邊度做得唔好/繼續沈淪
如果睇清現實會令你放棄抗爭，咁你都係唔好抗爭罷啦

唔好逼個190萬人進化做野呀
如果唔係就鬥黃
最好人人做完自己本份（食黃店）就夠
勇武坐埋十碌八碌就食到獨立

我地好多人的確可能做得唔夠

但點解你唔去屌d港豬先？

港猪撚會同你攬炒咩。

事實係大部分人只係去左1，2次遊行，
放相上FB同Instagram 打咭，
之後就黃衛兵上身，四圍批鬥及鬧人話藍
我身邊有3-4個呢類小人。

更多人得把口係噤叫班細佬衝前線
而佢地自己就衝去買樓搶樓

最好冇壓力 食黃店=做哂本分
高級贖罪卷又一個勇武手足坐十碌
罰自己食兩餐先
屌我唔做野=分化鬥黃狗

羊毛出在猪身上。

你條垃圾乜撚都唔敢做 就唔好以為其他人都係咁
洗唔洗做過d乜逐件逐次上離同你報告你邊撚個

成撚日都有d on9仔沖出離問你做過乜

識人好過識字
但唔識字又點樣令你識更多好嘅人，依句說話畀人駁咗十世、上班台校園台出現無數次

你依句嘢等同有父幹你會成功一樣，呀媽係女人，但一般情況in avgerage，個個都可以靠人脈搵到工？專業工種見你成績唔夠都畀人filter咗啦，望下salary report根本講唔出survival bias嘅例子

相信係歴史上成到大事嘅人
都唔會好似樓主咁諗
計較/埋怨 邊個邊個無付出

價值觀唔同，你覺得係幫香港，人地卻認為你破壞香港，倒佢米。

連登主流
去房屋台同財經台望下先啦，再對比下樓價、股價、港匯
睇下咩係香港主流

有無意義唔係你定, 係佢自己定
每個人既人生意義都可以唔同, 沒有誰比誰高尚, 在於觀點與角度

下一代問你有無出黎反抗過, 你答有個細路都唔撚會質疑你啦
教細路仔唔多唔少都要講大話架啦

攬炒最大一步係國際制裁香港令中共無左白手套
依家中共攪國安法, 國際制裁咪會香港
咁咪中晒你地所謂既攬炒 , 係咪你搞唔清楚攬炒
定係攬炒只係口號, 真係炒時又叫春

有朋友14比人捉鬼交比狗。喺上年個個見到二百萬人上街充滿希望個陣，佢毅然離開咗香港喺外國工作生活，可能預見到好多嘢

其實係

坐緊48個兩日 本來要考試都冇考到 依家直頭退埋學

好多5毛 警狗加入 心水清嘅兄弟一早就知兄弟爬山各有各做 冇人怪任何人任何野
樓上搞局搵食嘅 慳啲啦

樓主 出少啲post 出去Twitter 打好過

咁港豬認為一國一制，尤其是美支大戰，係咪覺得香港可以獨善其身？
就算無攬炒，美國遲早會郁國際金融中心
到時外資離棄香港，香港經濟變差
加埋俾支那種族殖民清洗，所有高薪厚職俾人取代
一齊被迫入camp，以後生生世世做支那人奴隸，係咪覺得咁樣好美好呀？
港豬唔好咁短視啦，唔好以為呢啲野未燒到埋身，就覺得無急切需要，好快就會嚟架啦

好似未比到人光復後既PICTURE
自然少左個目標

如果本身條友無病無痛，政府搞咩都唔點影響到佢（起碼唔入肉），咁邊有動機放棄一切去投入睇唔到盡頭、目標模糊不清、前景不明既「革命」

只好怪無人提出到一套吸引到大部人既意識形態

連衛兵口講唔好鬥黃但又問人地做過咩
姐係我剩係PFH(protest from home)貼ig 就唔可以屌人？
係唔係鬥黃？拉！

香港就係咁 然後班港豬開始間接割席 指責 鬥黃

你要明我地手足用血去換到自由番嚟啲港豬係唔會珍惜
班港豬有得食玩訓屌就得 其他唔關我事 有一堆仲要係既得利益者 有啲就未撚訓醒
唔係點解要攬炒呢? 有時佢地都係其中一道阻力

不如反省下，邊個先係港豬

攬唔攬炒唔到香港人話事，ok？
係美國話事，支那係要搞香港既，人地外國有眼睇
你覺得人地會睇唔出到底係一國兩制定一國一制咩？
港豬要多謝黃絲就真呀，唔係咁多黃絲既話，到時香港喺中美大戰做左犧牲品，英美都唔會出手救香港人走呀

但佢地一般得個講字 所以先話人唔敢殺 事實就冷氣軍師

現實就係殘酷, 唔做狗, 出黎做野都係隨時畀人背脊插刀
但重點係份糧同福利

連呢啲大話都講得出
明明自己怕事咩都唔做
share 個fb post 都唔敢
然後同個仔講我有出去抗爭我有做野嫁
同大陸自己講野比自己聽自high 一樣
呢篇文轉左做藍絲一樣，777而家照賺緊人工
所以港豬係另一種族
同時香港變Xian Gang 佢地就怪自己啦

樓主咪就係屌緊港豬

一切都係你幻想 人地唔一定咁諗
正如有人睇升 有人睇淡
你冇得你諗咁 就要人都咁諗

True
好多五毛乘機入嚟分化

所以攬炒係要全香港人陪葬，睇下今次國安法最後傷到香港幾多

會埋怨都唔會寫出黎畀你地睇啫
你真係覺得成功既人真聖人咩

你d 藍衛兵 咪殺緊人 仲有個愛國愛到個仔想去美國讀書 點知而家簽唔簽到証都係個問題 藍衙兵就要返去中國讀書啦

其實真係好頂唔順身邊嘅人日日喺Instagram鋪晒啲相係吃喝玩樂
個陣中大、理大之役

啲細路仔睇得多連登又唔自己思考下社會實況

睇清現實係令你抗爭方式同心態改變

係持久戰唔係速食 我地係打support唔係carry

同埋唔會成日以為自己係漫畫主角 追求抗爭畫面 人數 同熱血呀

屌你老母 又打稻草人 無啦啦話咩拉去我無提過既放棄抗爭 真係好撚低質

放負目的：一係有用一係無用

我身邊都有 唔知講乜好

自己覺得睇到唔舒服既咪就係話緊你囉港豬
你係有做有幫過手有出過力既洗乜係到屌樓主
一係你自己心虛 自辯
咁都叫鬥黃.....

革命好多時都唔係立即有成效
好多國家以前既歷史人物都係死左先有人發現到佢地既事跡
而當時佢地一樣都係俾人辱罵打壓
做過既野一定有收獲 只係而家仲未睇到
好多人經過今次係覺醒左 亦都有人選擇睇唔到
事實就係發生左 放眼將來仲好

人人既目標唔同
做好自己啦

有腦都知寫出嚟有害無益
希望樓主明白

收皮啦，乜鳩都話鬥

齊上齊落>勇武抗爭>勇武冇用>勇武坐監

留意返 唔係勇武冇用
依家啲柒頭直頭係話街頭抗爭冇用

咁其實做乜撚野都冇用
不如疊埋心水做中国人啦？

明明政府縮得最勁果期就係勇武最蓬勃果期
撤回送中
中段搵曾鈺成出嚟放風支持特赦
林奠又逐步放風獨立調查

點知成班柒碌無啦啦出嚟話冇用冇用
搞到冇哂人出嚟 依家林奠就串過馬撚

冇用食黃店就最有用

當初梁天琦比人DQ,判暴動
夠大部分黃既都係選擇做港豬

而家咪炒緊 班警狗 姐係你d 同伴一直都比人炒緊
有幾單移民比人reject 左 諗住屋企人移左先 點先而家連屋企人都比人查緊 仲要係個同事瞥佢出去

醒下啦，澳洲挨緊d支那人返去讀書，唔係大量學校教書收皮

快樂的豬同痛苦的蘇格拉底嘅分別

人地靜靜雞做緊野移民啦
仲係度同你磨咩, 香港對好多人黎講只係一個城市, 唔一定係一個家

樓主咪就係鬥緊邊個付出最多囉

所以話港豬真係豬咁蠢
覺得支那搞香港，自己唔理就可以咩事都無
無國際視野睇唔清局勢
你估隻隻港豬都可以見到唔對路移到民咩？
唔通隻隻豬都有錢搞投資移民
就算專業人士你唔係人地需要既技術都係移唔到呀
仲未計投資/技術移民都要排隊排幾年
到時人地政策變又可能要重新嚟過
都仲未計你排緊隊移民就俾人的入camp，資產被充公

五毛 不用理會 嘥時間

哦咁咋下

樓主係屌緊冇付出個啲囉
自己衝出黎...

正常啦，罷工都冇人做

做咩講真相出黎
想學我比連衛兵屌？

最好就人人日日食黃店阿蛇就得閒拉人

傻鳩勇武比人過左棟坐監

唔好鬥黃香港700萬黃絲
全城手足

睇大勢美國郁手機會好高
武漢單野都未還
港豬可能鐘意大灣區鐘意比人管呢

幻想你無野呀？
香港最有價值係國際金融中心呀？
你覺得美支大戰唔會搞香港，認為無可能果啲先係幻想，得啖笑

講下大話又唔會少忽肉 拎住咁多道德枷鎖係身有乜為
對某啲人黎講到時有淘寶免運, 騰訊任睇係好事黎

你又知人地無付出，係咪要班暗黃寫cv貼堂先心足

心理壓力 咪爆灑 狗屋個cp 都講 新聞都有賣啦
唔做狗起碼有朋友 屋企人支持
份糧係多左 不過賭錢問題都嚴重左呢 夠膽就check 一次3萬隻 有幾多隻借財仔

忽視現實, 擁抱假象都一樣有害

如果香港個個咁自私
抵佢死
好彩香港唔係
好多有心人

呢個真 倖存者一邊慶幸自己未出事 一邊對唔住手足

冇架喎 你自己接受到唔反抗咪得 身邊豬朋狗友都問我值得咩為咗香港人 我話我唔係要咩民主唔係為邊個 總之就係條氣唔撚順先出嚟

絕對認同！！！！香港太安逸,,太多free rider

利申：Protest from home (PFH)日日貼ig fb比嬲嬲 睇直播一路屌黑警 食埋黃店建國獨立指日可待

邊個屌我就係分化狗就係鬥黃

屌 好ON9
呢啲野自己知啦 有付出既睇到呢個POST都唔會有啲咩感覺
你睇到呢個POST覺得心虛既咪就係話緊你
根本冇話要知邊個有做邊個冇做
你自己先會知

講咗有人睇升有人睇跌 你諗咩唔等如人地諗咩
有人夠話美國聽日亡國添

要屌都唔係係連登屌啦
去港豬FB ig 屌啦

唔付出邊叫革命?

搞清楚, 個你唔係針對你一個

究竟明唔明咩係港豬 係連淺黃都唔係

咁嫁咋 你屋企人應該都有唔少同事想出賣 藍衛兵比人當condom 叔一燒無人理

都換到唔少香港民族意識的

make hk is not China more clear and resound

屌, 呢D POST 1年出幾多次?
反而坐監果D都叫大家唔好鬥黃
無怨無悔
你老味

如果係咁
有得移民去移民
原來屌人鬥黃係大哂

佢地應該未聽過咩叫「借來的時間 借來的地方」

講真 唔係所有香港人都必然要對香港有歸屬感

果陣話由得廢老無口罩 等佢攬炒.班巴打俾人屌到飛天

BTW,你幾時會去外國讀書呀

屌緊港豬啊
幾時鬥黃

有付出 比錢食黃店 用流量po ig同fb比嬲

你覺得隻隻港豬都有錢投資移民
技術移民實移到？人地揀啲佢哋有需要既專才嚟要架咋
真係以為移民話咁易咩
除非移去台灣，馬來西亞嚟啲咪易囉
移到，無論去邊，都唔會搵得返以前份人工呀
仲要俾人當外人俾人歧視
所以話班港豬無撚腦唔識維護自己利益

如果你唔係樓主口中講既人
咁你唔心虛又點會覺得有bad feelings

樓主講緊付出最多就失去最多，仲唔係情緒勒索鬥邊個付出得多咩

控制唔到既野就唔好怪責自己
自己做得幾多得幾多
最緊要對得住自己架姐

如果你係咁諗其實你就同港豬一樣
'無自由有免運幾好丫'
'搞咁多野做咩丫'
如果你唔係的話我恭喜你，因為你有自己思想
做人無道德唔識分良知 你都覺得無問題？
反警暴係良知
香港人贏就係贏有良知 每個人知道自己價值觀係咩
唔係人做我做無思想
要做無思想比人姦都唔出聲共產黨會係你樂園

走左啦依架班黑警咁得閒日日睇cctv拉人仲坐定定等比人拉咩我啲fd就唔好彩啦 排緊期上庭

經常見到有人講其他人自私，但我覺得唔關自私事，係好多人根本唔覺得你哋追求緊嘅嘢係值得用生活嚟換。

有啲人嘅係想法係唔同，我都係其中之一。

肺炎呢單野搞到美國經濟人命損失慘重
美國一向有仇必報，覺得唔會搞支那既，真係on9

呢班港豬話咗畀人知佢有幾自私，失去咗一班有良心嘅朋友囉。如果手足仲同港豬玩，又冇鼓勵佢抗爭，其實係縱容緊佢嘅自私。
見過一隻港豬屌手足，其他手足仲follow仲like佢ig，真係唔知咩事。

又錦鯉，有咩高見

真係冇計
大約一個月前有第一個被判暴動既手足
我個回覆同樓豬差唔多
港豬就係IG抗爭 平行時空
呢邊俾人打俾人拉俾人告
個邊就係到好開心咁玩又拍拖
最後俾人屌我鬥黃
話人地只想正常生活 屌返我轉頭
再問我做過d咩咁把炮
完美地合理化自己做港豬

班港豬被黃店呃就真
有幾多間有收據係證明自己捐錢俾義士呀。
掛幅連儂牆就信到十足，
港豬永遠都係港豬。

依加最緊要係將反抗融入生活 保留有用之軀 等待時機黎

而家個個討論緊移民五眼聯盟，英國樓邊度平，去瑞典建香港村呀

點解屌個啲唔做野既港豬會係鬥黃

咁呢個係事實 點解會係咁理解
都係個句 有付出既 唔理多與少 根本唔需要理呢個POST

你閱讀理解攞u

我得返600

買樓定移民呀？

返去屌龍啦傻閪
想chok人講野，走啦

念念不忘 必有迴響

所以曾經有人話「香港人不配有民主」
某程度上 我覺得係啱
對於一啲人黎講 只要滿足左佢生活 即使冇自由都唔緊要
只要有呢種人存在 就唔使旨意佢會為呢場運動付出
呢種人係完全outsider

但係有啲人 口講要民主 心想要民主
但自己從來唔會付緒行動
只係一味將抗爭外判係人地身上
要求人地幫佢爭取埋
呢種人先係最自私

我係度出世都對依個地方完全無好感, 有得走一定走
香港依個藝術沙漠完全畀唔到我想要既野, 死死地氣走去讀返個專業degree

如果你係咁唔中意香港人
離開去一個新環境對你講都係好事
專心係新環境好過啦
你呢種心態離開就唔好再理香港

佢又蠢嘅 係我就影返張黃店收據跟住屌返你轉頭話你分化狗 鬥黃

同你講緊現實呀
就係話睇好前景果啲先係幻想呀
美國亡國都係幻想
美國搞硬支那先係客觀事實
用股市果套有博彩成份嚟講升跌真係on9

不嬲都話做垃圾藍屍係最開心

係香港都係做2等公民架啦, 去到人地國家做埋2等3等又如何
你轉換到心態就得, 人工就算低左, 生活快樂指數都補返啦

呢種人知你唔可以講出口
所以講唔講都佢贏 不敗之地

負皮我既係咪講中左你係後者？

港豬根本黃都講唔上
唔係諗住話係淺黃啊?

成王敗宼。
你講要有回報，咁革命/運動要成功先會有回報。

呢場運動係失敗左，付出越多的，其實回報都係越多（失敗的回報，即係被捕）

大劉去左邊？？？？

所以我都幾討厭香港人，唔話咩割唔割，有人的確係背後做好多嘢，但無同你講，但無可否認，的確有一班人仲係吃喝玩樂，問佢哋支持邊面，可以答你，關我咩事，又或者答，係咁嫁啦，呢個時世。唔係一班，而係佔幾多，呢啲就係沉默大多數，香港740萬人，我當黃有200萬，藍屍最多都係110萬人到，其餘440萬人就係沉默大多數，如果你話8個人有2個黃、1個藍，都好啊，諗法錯晒，因為沉默個班，其實係間接支持緊呢個政府同埋支共，姐係話，有540萬人係認同緊香港政府。你會話我係騎劫呢班440萬人，佢哋沉默但唔一定係無諗法，但有幾句你一定聽過：沉默等於默許暴政、在不公平的社會裡選擇「中立」，就是站在「不公平」一方等等。

雖然好悲觀，但我唔會因為咁放棄，我仍然會繼續宣傳，令更多人醒。你哋都唔好放棄。如果你同班港豬比較，只會令你懷疑自己做緊嘅嘢，係咪啱，不如貫徹始終，繼續做落去。

你有咩背景身份就有乜野道德良知
你既道德良知唔代表係人地既道德良知, 所謂社會道德良知一早明存實亡

我就好愛香港嘅
更愛同尊重一啲為香港犠牲而比人告同坐監嘅人
我唔中意嘅係港豬同買贖罪卷嘅人

無聽過成王敗寇嘛。
呢場運動係失敗左，付出越多的，其實都係回報越多（就係失敗的回報，即係被捕，坐監）。
成功左，付出越多，回報一定越多啦。

啱 仲自豪大大聲話自己係典型和理非
但其實講嘅每句都係離地道德撚 自己就揀個大陸仔拍拖 屌

叫班人唔好on9啦去瑞典
瑞典唔係講英文架，去果到就真係獨家村，融入唔到人地語言，遲早俾人排斥

付出同犧牲可以係相對既
唔同位置有唔同風險

所以要開始諗下有咩方法去達到目的而唔洗咁大後果責任

真豬都無咁真
黃店只係marketing strategy黎

巴打思路正確

嗰刻覺得啱未做，可能唔做先後悔。但做完覺得呢條路唔適合的就唯有變另一條路，最梗要知自己做緊咩。

過往一年我覺得係精彩的，體現左好多人性的光輝，但如果唔work都要變方法

無聽過成王敗寇咩？
呢場運動係失敗左，付出越多的，其實都係回報越多（就係失敗的回報，即係被捕，坐監）。
成功左，付出越多，回報一定越多啦。

港豬係on9
咁既情況都可以照常生活照常玩樂
就算比你咁做你都唔會做得出呢
出黎抗爭既個個都大條道理唔出架
但出既原因只有一個就係愛香港

我身邊有堆專業人士/有錢既咪又係照出照發夢
好難去講

連登仔： 中立都係黃 全城黃絲

咁你唔講如果贏咗會係開國功臣宜家輸啊嘛，咁就要付出代價㗎啦

😞

可以日日享受人生, 收成期慢慢嘆, 死左話鳩知你, 同你無親
你又真係講唔郁佢地會做野

付出太少所以冇收穫囉如果唔知革命要付出幾多就走出來話革命既係咪on9其實？不如你地Google下啲革命家係要付出幾多先有收穫啦，付出同收穫唔成正比

我同係一樣.

所以當成本去到0
大家無野輸
咁付出就會一樣
到時先係時候

係咁㗎啦一係你就唔好做
怨咩姐，你都預咗一係就將自己變成嗰班港豬囉

有錢投資移民就唔洗打工，要返工即係靠技術移民啦
你去到果邊就算俾你搵得返同類型既工，都係要由低做起
叫得港豬即係嘆開，本身又專業人士
過到去頂唔頂到呢啲落差真係唔係人人都得架，都仲未計喺職場俾白人或者東南亞國家既人暗暗歧視

如果你在太平天國革命付出越多，你自然得到越多失敗的回報（被捕，被殺）
如果你在辛亥革命付出越多，只要你無死，你自然得到越多好的回報（因為係成功的革命）
如果你在中共革命付出越多，只要你無死，你自然得到越多好的回報（雖然大家都覺得中共好衰，但中共革命也係成功的革命）

早排就屌人買贖罪卷
叫多啲人親力親為
依家就變左叫人食多啲黃店
唔好落場 因為冇用

變返2014

移民唔會買樓啦
其實我支持啲人移民
好簡單唔滿意咪走囉

重有啲人話 大人唔罷工，細路駛鬼衝
大佬唔返工邊有錢抗爭
唉... 啲學生哥都想考好Dse 啦，都係為前途着想姐
考dse就識要大人讓，但大人就要罷工

因為香港已回歸，要鬥同中共鬥，出去行行企企等比黑警捉然後屌政府黑警有咩用？但事實上又點同中共鬥呢？一日唔想方法香港獨立，一日唔會贏，但除左買軍火打仗之外，中共係0%比香港獨立。

所以一句講哂，香港係打一場未必輸，但永遠唔會贏嘅仗，比人拉比人打嘅手足只係繼續推動呢場仗嘅祭品，運動過後熱情過後，有錢嘅移民，窮嘅都要生活。以上係2014年嘅教訓

對家反而無condom

香港太多人係業主，冇人會想美國制裁/攬炒（even 泛民）

錯 就算成功
無付出過嘅港豬都可以一齊享受重光後嘅香港
邊到有回報愈多

Popo將來會唔會比大陸公安取代都唔知但依家過得好囉

藍絲港豬根本無迫切性要移民。。。
黃絲去到外國其實應該會開心好多
唔洗喺香港受氣 唔洗比中共壓迫
其實使乜care 港豬做啲乜？
佢哋根本就係會留喺自己覺得幾好既地方
要佢地放棄香港去移民 無技能之餘
外國都搵唔到咁多
黃絲自己諗好移民仲好啦

可悲嘅現實
人總係利益行頭 對自己有利嘅先做
更可悲係短視 只望見眼前嘅利益 冇諗過第時會係點

好負能量好攰。

雖然好sad，但你最後個段應該都唔會有咩希望香港人善忘係事實

起碼有得揀
有得揀既時候自然唔會想出力, 人性

如果黃絲領導識做
運動成功左
付出多的通常可以做議員、政府高官
唔識做就收皮，只有傻人才會咁傻衝出黎

不要鬥黃，人人可付出程度都唔同。

所以好多人只可以付出飯錢，政治捐獻，
獻身於革命？聽日要番工，不了。

讀緊書 要好好裝備自己
梁繼平是好好例子
是好痛苦
但是挨下去

取代乜鳩呀, 利用依班人更加強權就有
連登軍師真係充滿幻想

只知黑警依家袋緊好多OT錢
勇武就一係坐監 一係雙失哂
食飯錢都要R

呢個態該直接送比當權者睇。
成日屌班平民都冇咩意思。

成日講民主，就係因為我地係冇權力。

其實有啲似prisoner dilemma
全部揀A利益最大，但大家都怕行為唔一致，結果反而揀B利益較大，揀A傷最重
現實唔係理想，感激理想主義者

有人港島暴動遊行打到7彩
有人九龍買樓排長龍
日日嚇9啲港豬香港會玩完架啦 變新疆架啦
一國一制呀 外資會走晒呀
搞笑 如果真係要發生 可以點樣阻止呀
靠攬炒呀？ 靠抗爭呀？
香港去中共既價值就係個金融地位 個個都睇得清架啦
你係要迫中共出解放軍呀？ 迫佢要做一國一制？
吹咩就係唔做
連登仔up幾句就以為可以嚇撚到啲港豬做黃絲
港豬驚都未驚過囉

有料喎，政治博士

所以見到香港人呢啲賤種，我就懷疑應唔應該幫佢哋爭取民主。
09又係咁。
14又係咁。
19都係咁。

但係一屌佢哋就話分化放負。
丫我屌你老母

一堆人結婚買車買樓, 面對現實啦大家

就算唔移民
港豬一樣開心留香港
係黃絲先咁頂唔順啫

呢場運動似係A變B再變A

我地唔值得為呢班港豬犧牲

係咁架啦
所以一係你就去盡啲
一係就唔好做

意氣用事自己攞黎，唔可以怨嫁
你做得就預左未必係自己的預期

民主係自己爭取，唔係幫人爭取
不過連登就係有班人自命清高偉大

點樣先係盡？
對比上年6月，對比14年，我諗已經盡到唔盡。

殺左警未

其實真係未驚過

走，走唔到

錢，岩岩好夠食，買唔起樓

美國要做野，我都係要生活

藍絲都要入camp
支那只會信自己友，根正苗紅支那出世既黨員
即係佢哋連民賤聯呢啲都唔會信呀
香港全面控制後，呢班共狗都會變condom
仲有，移民唔係話移就移到，移左民做唔返以前既職位人工，仲要被人地當外人，人地歧視唔會歧出面，但心底裡非我族類實有歧視

仲有就係支美大戰，香港經濟前景同政治環境都會差變到大灣區咁
你認為藍絲/港豬肯唔肯住大灣區？
藍絲/港豬有錢就話有得投資移民走啫
唔夠錢果啲點？技術移民？唔係有技術就移到架
你唔係人地所需專才就唔洗諗

港豬/藍絲唔好以為唔洗被迫害，幻想嚟

上年叫到而家

殺左又點。盡左？贏了？

快啲移民好過啦
好簡單 唔滿意就走
香港依個地方 有人好鍾意有人好不滿
你硬係要人哋同你一樣諗法做乜？
你覺得人哋賤 人哋覺得你多9餘咋

真
想要既娛樂同生活照常, 咁點解唔好
e.g. 有堆人連上網都唔係必須, 可以上乜網同咩軟件完全唔重要, 對佢地黎講抗爭有咩著數?

你都覺得未盡呢
一個環頭都控制唔到啦
仲講咩革命

拿，殺警係連登有班人係度叫姐。
我諗就完全唔係咩野主流

咁又返翻去個paradox.

大部分人都覺得民主唔緊要嘅時候，其實唔爭取民主先係最民主。

民意係人民覺得食屎ok架喇。
你做咩係要咁多事爭取人民有飯食啫。

我load唔掂

唔好當自己咁偉大
無爭取過啲乜野嚟
仲有 港豬根本唔需要你地做啲乜
喺度自作多情做乜撚
人哋完全覺得抗爭得啖笑 你地就覺得好偉大
完全平行時空

盡係相對架喎。
香流既盡同伊拉克嘅盡都唔同啦
貼地d好

你有無去過以前啲遊行
即使一地兩檢都係講緊幾百人出嚟
分分鐘行過都已經上晒鏡
個氣氛好尷尬
但係個班人有無放棄過社運？係無

所以話假如你仲問緊呢個問題
我諗好多人比咗答案

尊重民主同自由嘅
永遠都係要有呢班少數
政權永遠唔可以打壓佢地
佢地亦永遠唔可以放棄抗爭

佢?唔係啦
最後果次見佢好似做緊sale喳
有日記念831太子圍狗屋燒金銀衣紙
佢自己話旺角返工 8點放工
問佢係咪一齊黎行街 即刻縮沙深潛 淆撚到
老豆就前公務員 咬緊長糧啦

正解
自己選擇去爭取然後屌人點解唔幫手一齊爭取先係有問題
一定要人人同你一樣心態? 唔害你已經算好啦

bno 延長1年叫做幫香港人咩
去一去法國咪又有6個月
幻想英國人會講幫香港人lol
如果佢地咁大愛唔洗脫歐啦掛

何謂大部份人先？
我又唔覺得大部份香港人覺得民主唔重要。
我諗藍絲都會支持民主。

佢哋成日都話殺左又點？

殺左先啦屌你老母。
殺左啲嘢自然有變化架啦。
震懾又好打激狗士氣又好。一定會同之前有唔同。

乜撚都唔做以為自己好撚醒沙盤推演哂成件事之後會點點點。
都戇撚鳩

又要爭取民主, 又要扼殺自由思想同言論
行到依一步好多矛盾

你地咁賤格,等班友仔搞亂香港影響下你地都係好事

覺得重要但係又唔犧牲，重要極有個譜。
唔用成本換嘅嘢唔會有價值。

支持民主 =/= 支持爭取民主
完全兩回事黎

得罪講句，黃絲話幫佢地爭取嘅野雖然間接可以benefit到佢地，但係都唔一定係佢地在意嘅嘅權利，咁佢地自然都唔會理呢場運動啦

老實講唔走出黎反已經好好

咁呢個係每個人prirority唔同。

有人係不自由無寧死。
有人係爭取自由但唔想死。
班藍絲就民主自由可以當食生菜可有可無。

咁邊班先係同路人？

你會願意做隻中共港豬？
你出黎嘅原因係咩？
記得嗎

其實cctai同小粉紅根本一撚樣
唯一唔同既係小粉紅既老豆有實權
cctai就乜柒都冇
cctai仲要自命不凡個下難頂

我付出咗錢

香港有普選咪可以阻止囉
港豬一係就變黃絲，一齊團結抗支
唔做就加速攬炒
就咁國安法都可以變一國一制啦，洗鬼出摺被軍咩on9
連登只係up幾句？係咪見唔到連登話要攬炒呀？
果日Pompeo話香港無自治唔係一國兩制，連藍絲都驚呀
因為美國要出手搞支那白手套大把招數

藍絲/港豬唔好諗住唔洗入camp呀，因為藍絲/港豬唔係自細接受洗腦，又唔係根正苗紅，人地唔會信你架
仲喺度以為連登靠嚇

總之冇武裝力量就乜都係講經
一係就外國勢力主導
無了

無錯，所以就係講緊肯付出幾多嘅問題

台灣都係一路走來

要用攬炒嚟逼人革命，咪即係香港人根本未去到要反抗嘅情況囉。

條命唔值錢嗰陣 我會革命

但等咗成年。。。無人革。

百萬人遊行個陣係最接近A既時候，依家成本愈來愈大，愈來愈難去返A
其實依家得兩條路咋：一係留係度接受，一係難開。想香港民主自由，中國會比？愈來愈收緊就有。
希望大家都能往現實看，唔想再有人犧牲

點解呢個post又唔係分化

你咁同支共有咩分別

咪on9啦，本土獨派實攬炒完先會走
留返大灣區同camp畀藍絲港豬慢慢嘆
以為香港人走晒，藍絲港豬可以繼續過返以前啲生活呀？

仲要只係炒到窮人
藍屍拎住BNO, 隨時拎埋舊錢走人

我原本都返一份人工唔高但都算安穩又照顧到自己嘅工，但係上年被咬，仲有幾個月就判刑，基本上一定坐硬咁滯。
我嘅人生都因此而改變咗，但你問我後唔後悔？我答你一啲都唔後悔。
要改變就一定要犧牲，正如巨人咁講：「甚麼都不願捨棄的人，甚麼都改變不了」
《Do you here the people sing》入面都有句歌詞：「Some will fallen and some will live. Will you stand up and take you chance?」
咁啱揀到我要做犧牲嗰個，so be it
大家都要記得點解自己當初要出嚟。唯有堅持落去，直到戰爭嘅勝利，先還到所有犧牲嘅手足一個公道

你見班話唔要攬炒嘅人就知
成班自私撚，最緊要自己繼續打工供樓
你屌佢哋就會話你係社會底層

呢個又真係事實。
老毛都係靠槍打。
歷代農民起義，一係有槍，一係無飯食搏一鋪。

擺係香港有耐都未到

咪好玩啦，支美大戰，香港經濟變差，無得再做金融中心，仲可以生活如常？

好撚現實, 身邊平時遊行既朋友都拿拿林去續BNO
攬炒只係口號 (炒你唔好炒我先係真話

所以 孤城淚最後講果下

《沒人壞人，只有壞的種植者》既時候，我好明白佢係屌緊哩班人

如果唔係班港豬，成日話唔好打，輸民意，我地會更加恨心

香港真係好可惜，好可惜有一班偽善者，偽政權。

咪好玩啦，支美大戰，香港經濟變差，無得再做金融中心，仲可以生活如常？
港豬/藍絲真係天真嬌，無腦

Matrix入面Neo一條友覺醒可以指引更多既同路人
就算孫中山推翻滿清都唔係全民參與下嘛

追求Greater good既過程一定會有free rider
有能力既就做，做咗就唔好計較

如常就未必得。
但香港係金船三分釘。
由97食老本食到而家生活仲咁好就知仲有排玩

爭取唔到要既野，咪攬炒囉

社會中高層個班人真係唔會出黎攬炒唔會勇武, 依個係事實
辛辛苦苦爬上去, 點解要搏

唔好強加自己嘅諗法喺人地度
你覺得要革命唔等如其他人都咁諗
人地可能淨係想安心做港豬儲錢 第時移民去第度
強逼啲人去革命
咁同支共有咩分別 仲有咩民主自由

一個抗爭story, 一個吃喝玩樂story, 梅花間竹...
成個ig啲港女都係咁

真係無左金融中心先算啦
支那無左香港白手套, 貿易協議再死多層

拉得最多好似就係學生 工人 同失業嘅人

我都睇淡左

社會係咁運作 造成呢個社會 係我地自己香港人

反而我初頭睇得自由太理想化

可能自己個人大左

有工作權呀，人地仲話會提供途徑畀你有bc呀，唔識睇英文就查字典啦
佢哋只對盟友大愛，無藍絲港豬份，藍絲到時諗住走實俾人篤灰

咁快就講呢d，未打完呀

一定係架啦
唔係咩人會走出去搏, 得閒都搏股票先啦

每日任務, 扮黃

啲人太自我中心

唔識反思，以為自己最醒，先最恐怖

成世比人叫狗 仔女比人叫狗 咁做人有咩意思

上一個story寫好嬲好嬲, 下一個story就好chill,
呢班友真係精神分裂咁

底層都唔夠膽攬炒，手停口停，中年人大多數好重奴性， 好勤力返工交租或供樓，疫情都令班基層服務行業零售行業失業啦
其實個疫症蔓延真係革命既強心針，政府on99唔識利用疫情加民意重要做野慢衰多兩錢 應該好好利用疫情嚟打倒政府

係事實既野唔怕講啊 遲早都會有人講架啦 早啲面對都好過屈住扮唔知

係為自己爭取

不嬲都講 要利益行先 唔好問人哋畀到咩場運動
應該問運動會畀到人咩
犬儒派成日埋怨冇200萬人衝所以唔成功
冇考慮過200萬人衝都未必會成功
亦冇考慮過點樣先有200萬人衝
我6月嗰時講過 好簡單 邊個衝就可流亡西方國家
一定唔止200萬人衝
人終究係講利益 送終國歌法種種暴政都係因為侵犯我哋嘅利益
我哋亦希望得到更多嘅利益 名為自由同民主
所以先會喺6月行出來
但短期利益永遠大於長遠利益 個人利益大於集體利益
要破局 就要諗點樣提供個人利益畀手足
帶領大眾出紅海

bno藍然

係咪女？

有幾個大問題黃絲唔打算處理
第一個係黃絲好常見係將自己的意見直接套用落"香港人"呢個概念, 以經常就用200萬人呢個數字打飛機, 完全無視左藍 / 中立的人, 但其實200萬人入面肯做野的可能比盡都係得一半, 即係有100萬人都偷笑, 既然係憑咩代表"香港人", 憑咩要所以其他人一定要支持你呢, 咁呢批以外的人係唔係唔係香港人或者冇權有自己諗法呢? 當黃絲用呢個方式去作標準時, 同時係令一批冇咁黃的人走左, 支持的人更少

第二就真係成日有勇武或者深黃的做完某D野就開始埋怨其他人跟唔上, 或者其他人唔做野, 但完全忽略左香港仲有好多"其他人", 或者根本唔當佢地係香港人, 求仁得仁囉, 出得去預左比人捉, 出得去預左犧牲, 既然預左, 再去屌其他人又有用咩?

第三, 做好多野係"嬲"同發洩行先, 而唔係有實際用途, 衰左就叫人去包容,不割. 例如裝修例如私了例如又想擴張黃色勢力但又不停咁去分化自己人不停去"攬炒"經濟, 又想自己勢力大左, 但同時做既野就係成個香港都衰緊, 既然香港衰緊黃的傳統勢力又一向比藍的細, 呢種自殺式的結果就係黃店生存唔到然後藍店進駐.

第四, 從來冇諗過真係光復到可以點樣比到人更好的香港, 呢點其他好重要但真係冇人比到個希望比到個畫面, 簡單問一句, 香港獨立左仲洗唔洗靠本土基建, 本土地產商資本家? 成年咁耐得罪晒所有財團比你光復到又想期望佢地唔同中共作對又不計前嫌比大家抵制裝修咁出錢出力幫手建設香港??

第五, 唔該聽日其他人的聲音, 你的聲音重要, 藍的聲音都重要, 中立的聲音都好重要, 所有的聲音你獨立到又好, 獨立唔到都好, 獨立的過程都好, 你始終要處理, 你今日做的所有野係會直接影響到日後其他人其他資本的運行, 唔通獨立左清洗200萬以外的人走? 再革晒資本家的命沒收晒佢地的錢? 現實少少的問題, 獨立左你都係要佢地支持... 黃絲又準備好未? 大家都唔想去冒險要一個不確定的將來, 尤其暫時睇落真係唔覺得比黃衛兵掌權會比一年前的香港好

好多人係到鬧港豬唔做野, 又想享受, 又或者覺得港豬短視睇唔到中共的邪惡, 但問題係... 呢個都係一個選擇, 而且可能港豬們真係唔覺得獨立左會更好, 比唔到人一個更好的將來, 而黃的一直唔學識去妥協下下頂到行, 係眼見的現在可能對好多人而言比未知的未來好
港豬可能寧願唔好搞咁多野, 港豬可能既唔支持藍的ON9, 同時都覺得極端黃的ON99, 兩邊都唔想支持...

慢慢嚟啦，依家先嚟無獨立關稅區先
人地民主國家唔係同自己國家急切既事，做其他野要跟程序
唔係一時三刻見到效果，你估北韓呀？
之前柒婆同藍絲都口撚響話美國唔會搞獨立關稅區啦
但支那再搞落去，香港人又唔肯投降就會加速攬炒

鬥黃有撚用咩
民建聯只會漁人得利

唔係重奴性 事實係班人醒 寧願儲多幾年錢去移民好過

成個post好撚多鄧丙強

老實講，就算連登都唔係個個肯犧牲

咁係你覺得要在意人地既諗法
學金庸既楊過話齋, 全世界既人點睇我都唔重要, 只在乎姑姑一個
佢地只在乎金錢同生活, 將來樓換樓, 後代承繼繁榮
你話支那會收樓, 我當依個係真, 咁起碼都開心過, 好過依家乜都無

做人太短視到時想反抗都反抗唔到
醒啦港豬

又鬥黃

你肯定？咁如果五眼聯盟都話衝左先可以做難民 咁會唔會全部一齊出黎衝啊 咁樣佢地寧願揀做順民好過啦

又話食黃店壯大黃圈可以贏

結婚有乜咁奇？
咁呢個世界仲有堆藍絲可以結婚既
以後一齊入camp有照應

錯 唔係可付出程度
係肯付出程度

其實世上好多打杖/起義都係為利益。
只係要將人嘅利益損害到咩程度先出黎打。

樓主應該pin呢個

X2，唔會再撚出去發夢，搵夠有乜事咪走，老實講更加加強焦土既諗法，不過連登仔會屈做放負五毛。

宜家去「煲底」望住遺照笑哈哈隊啤打邊爐猜兩板都叫深黃，我諗唔明做乜要咁上心搵自己條命較飛光復益埋呢啲垃圾。

根本冇二百萬人，你睇下區選都係得百六萬就知。

你都識講利益 你話國歌法呢啲對大部分人都冇乜直接影響 人地點會企出黎

我想講咁樣逼美國出手先係我要求既攬炒
冇獨立關稅區 中共都一齊死

鬼叫香港冇民主自由法治
吃喝玩樂都完全冇影響
做港豬/無知一向最開心

咁係因為仲有得做金融中心同可以同美元掛鈎啫
無晒既話，就係鬥走資，唔洗諗仲有老本

太心急啦小朋友
民主國家係有制度同程序
所有野都係一步一步咁黎
你想快
好似中共同北韓咁咪得囉

你成篇野咁中立撚
港豬真係唔係藍／黃
豬就係豬 另一種物種
好多事都係一步步行出黎
無人有水晶球

係

黃絲冇門檻700萬黃絲

有時會覺得肯扮下黃都好過完全港豬/藍嘅

啱啊

港豬會寧願今朝有酒今醉
若果橫點都係死, 不過開心左先

啲老闆嬴

唔好咁多幻想啦入CAMP

基層咁易移民咩，係革命成本高，有仔女要養又無太多積蓄

應該咁講
反送中一開始大家都係為咗自己免於被送中既恐𢣷

所以抗爭都唔洗諗到為全部香港人咁偉大
只係諗為fight for自己嘅權利已經足夠

ignorance is strength

喱樣野曾經都有問過
但最後我比自己既答案係
唔理點, 有D野你過唔到自己心入面良心嗰關
公義都唔係錢買到
亦唔係要同豬比較

你打咁大段嘢都無用
現實係港豬唔會諗將來一国一制會點
而家話黃絲逼你地歸邊
第日真係俾共狗完全統治果陣又會唔會後悔?

唔好講將來住啦,2014年都好多港豬,2019見到721先識懺悔
唔講民主制度,講而家黑警同政府點樣唔跟規矩做嘢都夠啦下話
咁你地覺得OK咪OK囉,到受害果陣唔好出黎吠咪得
但現實係到佢地受害又出黎喊苦喊忽

多謝手足

美國出手就做到攬炒
出國前要interview
咁就可以審查班共諜 美國已經做緊
英國都可以跟

所以你想做豬無問題
到時唔好怨就得
做得豬聽曬黨話
下場有眼你見
到時唔好問'典解會變成咁嫁' 就得
唔在意人地諗法，唔為將來打算，唔覺得無自由無問題，做呢種人不如死左佢重少野煩

唔明

真

到時係全港人一齊死

鬥黃嘅出現係歸究大家唔明白「結構性罪惡」呢樣野。
商家本身就係對政權有依附性特質，個政權係咩色，大商家就咩色。個個吹噓唔表態嘅大商家，其實只係迫佢埋政府堆。

分化post都2千正皮

所以要班港豬覺醒只有顛覆佢哋日常生活

攬炒 一國一制 港美脫勾

呢個唔係就係「攬炒」嘅expected outcome?

藍絲/港豬同共諜相差九撚丈遠喔
social media靜靜雞個啲邊會screen到

你鍾唔鍾意香港呢個地方
好多有心人想走都走唔到你會唔會想齊上齊落保護佢地?

個政府用限聚令國安法打壓集會反而令場社運結束做得好好睇睇
香港人唔係放棄咗呀
而係畀人打壓冇得出聲咋

唔係先可以 係衝咗就一定可以
但係會一大班唔係手足嘅人鳩衝搏拉
所以我永遠覺得東印度公司係最合理嘅方案
大部分人都冇一個覺悟 豬永遠係大多數
歷史有名嘅美國獨立戰爭 同 法國大革命 參與嘅都係少數人

你講得好岩, 但請正視香港大部分就係中立, 你想做到野就要去妥協去爭取中立的支持, 而唔係所有野浪漫化然後屌中立既點解唔幫手...

光復左的香港有咩好. 要叫中立的都肯幫你手?
光復左的香港有咩好, 要叫比大家批鬥咁耐的資本家藍絲到時唔搞搞震?
光復左的香港有咩好, 可以叫擁有香港八九成經濟資源的人肯比錢你支持你

咁你俾到啲乜人先 淨係識嗌口號 到時除時仲衰過依家

醒下啦
到時機都無得比你打

所以我唔會笑9 出黎既人，佢地值得尊敬，但做完唔好話咩人地唔記得你 唔理你，每個人都係自私

黃色經濟圈其實好有用架但唔好堆哂係出名嘅幾間到要多啲人幫襯其他黃店，黃店既文宣都好重要，要慢慢洗返港豬腦潛移默化咁令佢轉變，黃店多啲推廣到其他行業唔好令中資壟斷市場，經濟戰上威脅到大陸，比世界知道香港重係自由市場，其他方面勇武太危險喇要有足夠既哨兵後緩支援

唔好扮慘

放棄從來係一種選擇

怪罪現實嘅殘酷只係藉口咁解

現實係咁唔公平 當你坐幾年牢最後終於成功爭取到民主 出面都會有班仆街好食好住 乜都無做過 但同你一齊享受你爭取返嚟嘅自由分分鐘仲襯你坐監食埋你條女

無話咩,你想點係你選擇,如果而家咩都唔做等一国一制都無問題架,到時唔好怨囉

光復左你睇下台灣同中國分別
而家你咩都唔做就變中國
做左有機會一步一步變台灣
你想做中國定台灣?

咁就唔好再j個人數 200萬入面有199萬都係你口中嘅人

現實如此
每個人都有自己既睇法
人生係自己既點解一定要去在意人地諗法, 仲要係啲3唔識7既人
唔為將來打算? 港豬唔代表真係豬, 只係政治冷感
唔覺得無自由無問題? 每個人對自由既定義都唔同, 只係我地慣左西方自由價值接受唔到支那式自由, 但港豬係完全覺得無問題
咁佢地點解會抗爭

唔好咁幼稚啦，鬧人係豬人地就真係豬咩。

乜都冇俾到人嘅時候 到時咪淨係得少數人去抗爭 遲早玩完

攬炒會令港豬同廢老藍屍覺得係因為我地唔聽話先搞到佢地奶野 然後怪翻我地轉頭

根本好多香港人都係小農 自私到仆街 唔團結

調返轉諗 唔係損害利益咩到程度
係可獲得利益咩到程度
美國Antifa就係明白呢點
好多人連訴求都唔清楚 就跟住去搶店搶錢
呢樣唔係損害利益咩到程度 係可獲得利益咩到程度
所以我最初係支持搶藍店嘅

做之前諗左後果先做

唔鍾意, 亦唔會幫
入面有好多垃圾造就今日香港, 所以走得就走

現實唔公平所以你覺得件事錯都唔發聲？
就做隻龜？
到時女都比人搶埋你都無得出聲

有D嘢唔需要人地俾你,你自己識衡量,都係果句,你想點係你選擇,結果係點都唔好怨,正如抗爭者出得黎應該預咗要坐監要受傷要死一樣,你唔做嘢就預咗一步一步邁向一国一制,無問題架

同時批鬥唔出聲的藝人, 都係一直令更多的中立走去對立面
問清楚自己想要咩野, 想要更多資源更多支持既, 係唔係下下要咁樣發洩?
國泰跪左比大家屌, 國泰被威脅航線時, CEO 陪葬, 大家又有冇支持? 既然大家根本冇資源去支持時, 一直屌走"中立" 或"被威脅" 的人OR公司...真係為左光復???

太多黃係到發洩多過做實事, 有時你未必要人支持, 少個敵人已經好好, 但自己偏偏四圍樹敵, 中共有路捉, 就係要你做順民, 大家可以做開心的豬, 但深黃係冇路捉的, 因為佢地為左發洩係可以唔理後果, 做左先

你有冇台灣咁多人力物力先 有冇軍隊先
乜都冇點變台灣阿 變新彊就有

只要認住抗爭只係為自己同家人
就唔會同人比較
唔會跌入鬥黃陷阱

不推文
不分化
不鬥黃

咁幾時係到時, 可能到時啲港豬都死左

係 出去點蠟燭食蛋糕慶生真係好大付出

手足 唔好有事 我愛咁多位手足

真 移民啦
英國？

聽到都肉赤, 仲要錯失左幾年搵錢機會

同支共冇分別 強逼人要同佢地一齊反抗

true

未來嘅野邊有人知

唔好講到自己係50年後番黎禁

到時可能我都死左

鍾意，我廢中由韓農東北雨傘魚蛋乜都去齊，原本一早心諗焦土不過69又忍唔住出去。不過過左半年望真啲就見到大把人根本冇決心光復，講兩句又話鬥黃又屈你mon post 狗又五毛，既然生活冇問題，點解一小撮人行咁前保護佢地？

發聲冇問題 但唔可以強逼其他人要跟你咁

你點樣說服人放棄搵錢移民

希望你搞清楚台灣同香港的分別, 台灣可以自給自足, 香港資源係被掌握係少數人的手中, 而且... 呢批人今年得罪唔少, 光復左你都要識得去妥協先有路行, 唔好乜都唔諗啦大佬

你縮咪縮，講咁多廢話做咩鳩
睇戲都知復仇者救地球傷既傷死既死，另一個大洲既市民咪又係咩事都無繼續返工頂多睇電視打氣
就算打仗所謂總體戰都有一大班人係工廠做野睇新聞圍下爐睇下愛國電影，買戰債aka人血饅頭
無呢個覺悟就死遠d或者做港豬

而家D黃絲都叫「強逼」的話,我唔知你日後點面對國安法果種「強逼」啦...

其實呢, 真係少D 假設, 如果今日唔點點點, 之後就一定比人殺一定比人姦一定比人沒收所有錢, 呢套講法真係唔work . 係唔排除有呢個可能性, 但用下腦, 幾時到你呀... 到呢個情況人地唔識走咩?

我就爛曬啦啲grade，仲要黎緊揀major，但gpa咁低又可以揀咩wor

係架 叫撚咗唔好送頭架
唔好同我講依家先知

成日話食黃店食黃店，屌笑撚左，有撚用咩，用黃黎搵錢炸！食完當幫左香港，自我感覺良好

721無警時份唔係假設
清算異見公務員唔係假設
教育界洗腦都唔係假設
一步一步黎緊架喇
你預見唔到光復香港會係點
不過共產黨點搞香港,黎緊架喇,唔駛扮唔知喎

等於一隻豬欄既豬
幫屠夫去殺其他豬仔

一日未殺到佢, 一日佢都好爽

扺死甲炸，破壞完唔負責任潛逃 怪邊個扮可憐

黃店賺到錢又係要交稅
政府多謝你

呢個係你'現實'
人本身就唔係機器 有自己思想
有自己大家想做嘅野
人亦有同理心 所以可以理解其他人感受
你所講嘅'現實'同冷血好類似
人性有好多弱點，亦有好多誘惑
如果大陸式管治你覺得無問題，大陸歡迎你
好多港豬其實覺得有問題，但自己唔出黎爭取，等人救做free rider，呢樣就係自私
你覺得自己好'現實'，其實你係自私
大把搵好多錢嘅人都係咁捐錢
佢地唔鐘意錢咩?當然鐘意，捐612 無tax refund
好多人知道良知係咩
你未體會到旳話，去下做義工，你會明白更多

我都見到好多黃衛兵係到清算自己人清算中立或者綁架
我都見到好多黃的攬炒完某部分行業但又唔見佢地支持果批人
我都見到好多黃的根本唔介意
我仲見到黃的一定要人歸邊...

你搞清楚個問題未呀, 你話中共衰, 但好多人根本見唔到你的好

所以要大家一齊團結
以生命影響生命

岩, 未來嘅野邊有人知
所以有人take action有人dont give a shit
仆街唔好喊咁解

逼人表態 逼人出黎 批鬥港豬 同支共有咩分別
兩舊都係屎 係邊舊冇臭

清算屌你兩句你少條毛咩
真係有得同国家級清算比咩？

美其名焦土 其實係放棄

姐係接受共產黨贏曬嘅事實

之前柒婆藍絲夠話美國唔會取消獨立關稅區啦
你唔好對支那咁多美好幻想就真呀，以為唔會

或者佢地未畀人屠已經老死左
亦無咁大愛去諗其他後人

721831

你覺得自己係less evil? 所以港豬要支持你?

每件事都有兩面，做正向撚不嬲係難過做負面撚
不過你選擇做負面撚好可惜

邊個迫人表態？
打稻草人?

咁都無辦法啦，唯有係怪自己兼顧唔到幾樣野同時付出

班港豬藍絲唔係咁諗呢
佢哋以為黃絲走晒就可以了繼續做國際金融中心搵錢歌舞昇平
屌，真係笑撚到我，天真嬌

現實係大把港豬政治冷感 有得玩有得食就得 乜都冇所謂 冇得講大陸壞話咪唔講囉

搵人幫手要求架
無嘢係老奉

我只係強調實況, 唔代表我無做野去抗爭
依個post唔係鬥黃, 係講緊最諷刺既現實, 為場運動付出最多嘅隨時係失去最多既人

唔係正正因為現實殘酷 所以至出嚟抗爭咩
點解依家掉返轉頭
咁撚奇怪嘅

我比起支共直頭係天使啦，仲同你講道理

都係果句，你唔支持就罷就，到時有咩後果唔好喊，而d後果而家已經浮哂上面架喇，你要扮唔知請繼續，我樂見呀，港豬加油

唔諷刺wo , 沉迷打狗 沉迷內鬥 玩陣地 鐘意鬥黃話人港豬 好合理既下場
唔參與唔多唔少係因為睇唔到有贏面

淨係達哥已經係啦

結果論, 有先算啦, 我係隔岸食花生

講到逼佢唔成會打鳩佢咁講多句都嘥氣

咁你見唔見到721 831 101?
咁樣都唔會衝擊到你價值觀?
你覺得呢啲事無問題？
如果你覺得有問題反而唔對外抗爭？

咪係 你有你既目的 我有我既想法

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

接受有乜問題呢？好過大部分唔接受又唔付出唔反抗。

人生經歷唔同有唔同走向
對我黎講負面先係動力 就係依個世界愈多仆街野我先覺得愈興奮

咁d人都係唔睇佢，屌下佢
你估佢得罪中共會點？會無哂d廣告job呀，無得去中国呀

CEO 陪葬, 大家又有冇支持?
你邊度見到無支持個CEO? 我見到好多人都話佢有風骨

唔怕中共暴政，怕黃絲清算
唔出嚟咪唔出嚟囉，駛撚搵藉口咩

你要屌我有十支軍隊你都可以話大陸有十四億人無得打
台灣二千三百萬人守到
勇武獨立唔係香港方法
而家就係一步一步變緊新疆
你想唔想變新疆？
唔想的話又咩都唔做點改變？

不嬲都話嬴既只係老闆
我去過魚一, 有張noti入面手寫幾支殘體字, 嘩好撚黃呀真係

每個國家都有佢地嘅豬
我知你唔care 香港
但好多人好鍾意呢個地方
你可以去了解下佢地，可能令你個人對香港改觀，無咁自私

見到人地衰 但又見唔得你好 咪兩邊都唔支持囉
咁你都唔明？

你係可以咁講，但港豬既開心只停留喺物質層，你口中付出最多既手足根本唔會為物質層而滿足。
難聽d講，兩者根本係唔同層次既生物，冇得比較。

其實你真係好鬼搞笑，我一直都話想要爭取更多人支持，就要比佢地見到做的好，但你就理解成我乜都冇做係港豬，大佬呀，我咁大篇野打出黎係講緊好多問題存在緊，你唔去處理呢d 問題，係到處理d 人 處理d 港豬？冇晒港豬冇晒中立，我提出的問題你之後都要面對嫁

所以加速攬炒 到時港豬冇得視而不見

真心，除左黃色經濟圈叫成功少少，其他真係冇咩得著

藍C狗日日話班曱甴收錢搞事

老奉幫你咩屌

理解錯誤
抗爭係為左擺脫支共控制既殘酷現實
依個post講既係勇武抗爭付出最多嘅人隨時失去最多, 反而乜都唔做既就繼續資產增值, 仲多左個機會移民, 97後後生仔攬炒炒死自己

根本係一個自由社會想追求更高層次既野係好正常 港豬咁鐘意停留係物質層 擺佢去邊個地方都唔會再向上追求架啦 如果唔係點解叫豬？

人地冇表態咪又係屌9人 所以咪話兩舊屎邊夠冇咁臭

未試過睇一個post可以有一半人嘅思想/理論都係錯
甚至連港豬同淺黃都分唔清楚
仲有一大堆五毛放負L
連登
唔怪得知道對示威嘅影響力大跌

無路可退

有冇登報阿 有冇眾籌阿 定你覺得係連登開個post就叫支持咗佢 人地睇完個post就會好開心

例如呢 有咩仆街嘢

成功送錢畀老闆, 再交稅畀政府

我只係講緊基本邏輯
D黃絲今日都唔知聽日事,你叫佢地有建國plan會唔會太高要求
而家制度敗壞都夠藉口出黎啦下話
如果咁都接受到就算吧啦係咪?

講到幫襯美心就唔駛交稅咁

如果你鐘意香港
咁都會想保護鐘意香港嘅人
愛屋及烏就係咁解
我讀緊書 可能有一人比人起底 但係我對得住良心
好多大人都好有心 做自己可以做嘅事
有良知嘅人係為良知發聲
唔係損害到自己利益先發聲
人地肯企最前，唔係應該更加需要大家支持咩？
你中年人應該好多經驗pass 到比佢地

邊忽寫緊放棄呢？慘乜春？9唔搭八

我理解, 亦唔會反對愛港既人繼續抗爭
但講事實放負絕對唔係問題, 接受唔到現實, 點樣行落去

但有班人係享受唔到物質嘅嘢 所以要攬炒一齊衰

打邊爐食黃店喇
睇LIVE 出FB又一日
犧牲不了

屌鳩佢唔會令佢失去人權
佢依然可以搵食
得罪中共佢連食都無得搵
明未

問題最勇武果班
最前果班, 依家咩都冇
連物質生活都冇
仲要追求咩?

有香港特色的權利和義務
有民主成果大家有權地享用
爭取民主嘅過程，你哋後生仔有義務去爭取

所以話獨立完可能仲衰過原本

er...個衝突係邊?

我就唔知道最勇果班係咩生活
但人人都可能係勇武，我又唔覺得個個都係窮到燶。

你覺得敗壞姐 人地唔覺吖嘛

首先要滿足到物質需求先
事實係依家攬炒炒到既人就係連物質需求都未滿足到

會點？有樓驚閪

香港資源係被掌握係少數人的手中，李嘉誠係其中一個啦，佢都幫左香港好多
少數人唔代表就一定係邪惡
大部份國家都係金字塔，不過都唔係共產黨
光復左重有好多事去做，所以更應該大家係香港幫手

x2.

話之你哋邊個打邊個。
有人死我就ok

我俾錢黃店賺都叫做益完個老細先俾佢交稅,仲可以搏佢幫少少手支持下D無依靠嘅抗爭者
幫襯藍店係衰兩次喎俾個閪人賺完仲要幫佢交稅

做你可以做到既事

自己記練體能、學多門外語、而家轉左工投身緊救護工作

永遠不要忘記真相

自國教起失眠的人

覺得敗壞都叫做思想係黃啦，仲唔夠？
藍果班，連登永遠除左打死佢地就冇晒辦法。

真
同埋721 831 101 最多都係反警暴

例如睇到支那毒奶粉, 真係成個人都好開心
例如睇到環球QE, 窮人埋單叫春買唔到樓都好興奮

所以話做港豬就唔好怨
如果你有良知唔係一隻無腦港豬
一齊出黎幫手

So true...
唯有盡做啦 每個人能力都唔同

開支大啤食塊義士肥牛同遺照自拍 = 深黃
睇穿班港豬本性 = 五毛/黑警/鬥黃

你覺得孫逸仙推返清朝真係全民參與?
你覺得韓國推返自己政府又真係個個都做?

根本 覺得成個地方嘅人都參與 呢個認法係錯
我地而家仲係主流唔洗太擔心

攬炒係為政權而做 唔係因為唔抵得人地有物質先攬炒

講到精神層面得抗爭先可以滿足
你班友真係上Ｌ曬腦
書中自有黃金屋

睇完你篇嘢我直頭覺得出黎抗爭係戇鳩
唔好誤會我無惡意。純粹咁覺得

吉野家執左咁多間
經濟洗牌
咁都無用?

日日開post diu9佢 又叫人罷睇
view少咗 印象差咗 對佢收入冇影響？
又叫冇封晒佢路 好過支共少少

其實你都講到係搏啦
好撚黃係人都識既龍門, 跟住仲有幾多間係咁?

大佬呀，你見到有人有呢種諗法，你的選擇係推開佢屌走佢，你想點呀，香港中立真係好多，你推推下黃的死得仲快

抗爭為咗打低支共
咁你同前線講賺錢移民嘅事 又有咩意義

好明顯大家都唔想攬炒
唔係邊會講光復香港時代抗疫？
武肺根本就係幫助香港加速同中共攬炒
香港既得利益者太多
真係好對唔住付出左咁多既手足
希望大家可以自私啲幫左自己先，
先再幫依場革命

諗自己仔女親人唔洗好大愛

應該話精神層面唔係得街頭抗爭先滿足
民主係精神層面既野 唔止心靈上

係你以為你岩姐

噴哂血咁樣

唔係玩加速主義架咩

老毛贏都係靠攻心，打遊擊，根本就從來都冇所謂全民勇武

唔睇係觀眾有權選擇,佢可以照開台照收廣告費
支共輕則可以封你帳號,重則可以拉人封艇
其實你係真唔知定假唔知

所以你覺得應該點做?

講事實都叫鬥黃 咁你繼續黃店抗爭啦

你唔可以無視吉野家執的同時都好多黃店告急... 大家一齊死，黃的資源少自然比藍的takeover

咁黑狗打柒勇武呢

你篤爆人地既贖罪卷
緊係屌柒你喇
一齊番Matrix入面訓吧喇

其實可能真係on9，純粹表個態。

世界大勢，國家角力先係主宰

有好多原因嘅 個個人唔同
有啲乜都冇 咪冇抗爭成本咪勇武
有啲就想要存在感 有種救世人嘅感覺

事實係愈前線就愈係condom，唔出名嘅真係冇人理

香港出生率低, 好多人無兒無女

係呢隻係呢隻喇

睇住啲賤種爛撚哂寧舍覺得爽。
豬黎之嘛。洗咩當佢人

其實好多... 出錢出力嘅又有,做到俾人拉嘅都有... 點解要笑鳩人幫襯黃店呢 黃店唔係主線但都唔係零作用呀

sorry 我見你寫到場運動完咗咁

節衣縮食 唱多啲錢去旅行
避無可避嘅支出先黃店

所以你可以做下義工識多啲人
中環都聚到咁多人
呢個現況同你個現況可能唔同
我好多朋友2014 唔care, 而家都醒曬
好事黎

亞洲成功嘅革命大部份都係攻心
南韓同台灣都係，而唔係日日走出嚟“畫面好靚”

如是者，其實而家根本就唔應該再上街或冒任何風險，就等國際間自己角力，讓子彈飛一會

個個節衣縮食然後犧牲表態左黃的店？ 佢地唔賺錢甚至告急又點擴張影響力？

Right
Fight for 自己 同自己相信嘅嘢已經足夠
有相同理念就一齊同行
港豬同藍絲快樂生活等被屠宰唔會影響我既信念

不推文
不分化
不鬥黃

講事實又係分化。
你呢啲撚樣其實先係真正分化撚。

睇連登班炒股撚就知 日日想個市跌 再大手入

所有起義革命都係咁, 無可避免!

黃店都好多間摺左/準備摺
人始終會揀好食/平/近既鋪

希望佢地會醒

咁就要學某啲軍師講
畫面好睇, 可以打國際線

咁幫完手之後呢 脫離咗支共控制之後呢
你連個第時係點都講唔到人俾人聽
人地點會出黎幫手

make noise 逼美英表態一定好過武力抗爭
武力抗爭完全係1LV 挑機100LV

啱呀。出事果陣先喊苦喊忽最仆街。
你唔支持社運我無所謂。到你俾個鐵鎚打撚中果陣你死返入你老母個西度嘈唔好衝出嚟柒就得。

出左名都係好嬲好嬲, 然後食返個靚lunch先

你都識講係港豬啦

然後就會有人出嚟“屌晒你哋老母，場運動完咗嗱？對唔對得住死去嘅手足？想一国一制呀？”

請問，有咩例子係比人打完喊苦喊忽的例子，定係你假設緊將來係咁？

我地人生冇你地咁精彩喎
打和啦

應該係啦

所以光復完要鬥一輪地主先，放翻哂啲嘢出黎再分配過。無理由新秩序仲要睇舊老細面色。

唔好理我。純鳩噏。

所以唔啱聽嘅嘢都係分化/五毛/PR/狗

溫水煮蛙又點會喊苦喊忽。

但本身未滿足到物質需求既人都肯捨身出黎抗爭 由此至終根本抗唔抗爭都只係有良知既人既決定 有人對政權不滿 即使有家要養仍然選擇抗爭 有人本身乜都冇都寧願安逸而唔想捨身 付出幾多係睇自己既

港豬你叫極都唔會關心政治架啦 根本就係另一個層面

但就唔好diu9啲人唔出黎

其實無笑, 唔好誤會
只係諷刺下啲扮黃既鋪

係你自己喊苦喊忽姐
人地幾享受

有雙普選一定會比而家好，你認唔認同?
邊一個比到plan 出黎大家都唔一定信
中間咁多變數
所以更加要出黎大家一齊集思廣益
你唔好掉轉左因果
你係為自己出黎，建立一個你理想環境
唔係因為比個plan你，要你出黎執行
你其實明唔明咩係兄弟爬山?
大家用自己方法爬上山，唔係'行一號線轉左十公里，無得唔跟'
你要走要唔理好可惜
但好多人仍然為香港發聲
因為佢地真係珍惜鐘意香港
唔係賺完錢就走咁自私嘅人

唔好奢求港豬會醒 裝睡既人叫不醒

只可以講, 就算革命成功/失敗
港豬都係咁生活, 冇咩影響
樓都係照升, 窮人都係買唔起樓

結論係好慘, 所以出黎抗爭係戇鳩
依家發現做唔做黃只係對唔對得住自己良心

其實上年開始沒耐就感覺到依樣野
如果真係好似連登咁講到革命殺狗咁激昂
點解我係遊行到會見到人笑住行 講緊行完去邊到食飯
跟本由一開始最聚到民意個時 200萬人入面大部份都係快樂抗爭

香港人好精 得損失沒利益嘅野唔會做
依家氣氛冷淡落黎 大眾連嬲都開始麻木 勇武犧牲就更加沒意思

覆巢之下無完卵
黃店要守護 香港要守護 法治要守護
飯民要守護 手足要守護
老人家又話要守護(派口罩)
連加泰都話要守護
你當你自己superman？
明明你班人連自己條命都守護唔到

行有餘力去行善係福氣
無料但又想幫人嗰啲叫死左膠
搭飛機跌氧氣罩都係叫你笠好自己先好幫人笠

每個人追求嘅嘢都唔同 但就唔好屌9話人唔出黎

岩呀，藍絲港豬唔好信
唔係到時邊個接火捧

我喊苦喊忽？
你弱智定有眼疾？

但宜家某程度綁架緊唔要雙普選要獨立呢，你又認唔認同

有人怨咩

係唔係要開埋live 訪問佢?

咁都唔明
你老母真係生左個傻閪出黎

我暫時仲有言論自由屌鳩你

提出問題係好事
提出埋你覺得可以解決嘅方法更好
不如你提議下你每個point 覺得可以點做

警暴成因根深柢固都係政府管治有問題

根本到頭來警暴唔唔出現都好，矛頭應向係政府度

否則點樣可以討回受害人公道

唔係唔撚比人拘捕 問題係濫刑濫告濫捕濫暴 咩都做齊，公義何存？

但你有冇發現兄弟爬山 但大家座山都唔同
有人淨係撒回就夠
有人要淨係要查警暴
有人要雙普選
有人要獨立
你依家係綁架哂成班人

大佬你的例子係藍的，唔係中立唔係港豬

點解變左做勇武抗爭?你係唔係睇錯野?

港團體發起罷工罷課公投 港府：無意義
最新更新：2020/06/11 11:39

（中央社記者張謙香港11日電）為抗議北京方面制定港區國安法，香港泛民主派團體發起本週日進行罷工罷課公投，教育局局長楊潤雄今天批評此舉「並無意義」，呼籲學生不要浪費時間。

由泛民工會和學生組織組成「二百萬三罷聯合陣線」日前宣布，將於14日發起全港聯合公投，如果有6萬人參加並有6成人投贊成票，陣線方面將舉行跨行業聯合罷工罷課，反對港區國安法。

楊潤雄今早在電台節目上說，教育局反對把政治帶入校園，專業的教師更不應該參與罷課；老師罷課屬於紀律問題，局方會嚴肅跟進。

他說，相關組織發起的公投實際上並無意義，學生不要浪費時間。

他並說，公投背後是推動反對港區國安法，當局不能接受，而公投在本地制度上並不存在，也沒有法律基礎及效力。

據報導，有超過20個工會及學生團體參與發起這次罷工罷課公投，它們大都是「反送中」運動爆發後成立的團體，包括新公務員工會和中學生行動籌備平台。

「反送中」期間，泛民團體也曾多次發起罷工、罷課和罷市，一些示威者甚至癱瘓捷運行駛來阻止市民上班上學，但各項行動大都沒有成效。（編輯：沈朋達）1090611

冇問題阿 你有言論自由嘅 不過你越屌就越少黃咋嘛

其實我都係唔明點解會唔得喎
最仲要係個制度 真係唔係啲人
中環個班高層係藍定黃呢
企業究竟要係黃定藍呢
點解咁多公司咁所謂奶共？
到底黃絲有啲咩係維持緊香港既命脈？

你成日講到香港無咗黃絲會死
又話移民其實會受好多歧視
咁你到底係想唔想移民？

李太坦言，自己本來不諳時政，就覺得香港是一個法治社會，「無諗到回歸先 20 幾年，就變成咁」、「唔係話一國兩制 50 年不變咩，點解未到 50 年，20 年就變到咁。」

唔好屈佢藍好喎,大部分「中立」都好似佢咁諗

希望你冇事

講事實同放負係兩樣野

單純發洩但結果衰的野唔做得唔得？ 唔批鬥迫中立港豬表態又得唔得？
當大家做覺得岩既事覺得有用的野，而唔係為左發洩好嬲而破壞，成個局面都冇咁差

點解會spin左去獨立?

咁唔係點
我都玩到讀讀吓書退埋添啦
自己選擇 怪得邊個 要怪就怪自己戇鳩
信香港人搞抗爭屎都有得你食

中立係 理得佢50定100年 有得食住就得 咪阻我搵食

跟返標題所講
犧牲付出最多既咪就係勇武

好多人眼中 無物質根本唔無咁多資格追求自由
中國啲人咁既款 有民主根本無可能發展到喎
英國有民主一樣都好多好窮 仲要有好多英國人開始奶共 覺得中共嗰套好過英式吵鬧民主

安心做港豬儲返啲錢第時移民

駁唔到

我之前舉例佢已經扮睇唔到。
你個例子就想屈個老母藍。

呢條撚樣咩居心？

兩刃劍,你玩攬炒,唔好彩嘅話被攬炒o個班可能怒隊你

其實冇spin, 而係出面真係咁，總之就要獨立，其他訴求唔重要

就算係藍又點好多人都係衰過先識後悔架啦

其實睇個政府統治姐 你獨裁管治得好咪又係冇人嘈

如果你覺得721 831 唔係發生係我身上
我有錢就走洗理你感受
咁你出黎抗爭嘅人價值觀好唔同
出黎嘅人好多都係因為見到不公而出黎
唔係利益行先

佢要中立丫嘛。
搵到中立又唔撚駁。

正仆街。

唔係。我係睇完上面篇嘢先有個咁嘅諗法。
因為佢講到所有行為都係鳩做咁。

當然佢唔係真係咁意思。
但係我睇完之後有咁嘅感覺囉。

6月罷左個幾禮拜工比人炒左(intern)
年尾比狗咬消失左幾日 新intern offer無埋
平時衣食行開支靠自己 而家grade又爛 CV又空
而家defer+失業 戶口得返幾舊水
就快跳樓都搞唔掂
望返身邊啲港豬同學實習既實習 玩既玩
GRADE埋仲有靚Offer等開工
話完全冇後悔/無奈就假既

見識少唔好出嚟柒啦
大把工一出嚟都多過呢個數

所以要擴大黃店圈
唔買野唔比錢佢賺當然擴大唔到
又唔係佢搶我錢
一買一賣我有野食佢有錢賺 又同聲同氣

諗諗下，應該中立撚說服d抗爭者咪撚搞事喎，你地咁有遠見，應該預視到唔抗爭嘅未來係點架嘛

坦白講，唔計其他我課金都起碼幾萬蚊，我提出問題的原因只係因為見到好多所謂的黃的行為，係做緊d 單單qn打，發洩多過有實際用途的事先講。
條路自己揀，仆街唔好喊
駿洋村條友一直支持政府遲左上樓喊苦喊忽關我咩事，關居心咩事
唔好好乜都陰謀論用下腦得唔得，我講咁耐野邊忽有壞的居心

亦有好多一家大細出黎遊行
一個自私嘅人好難會明白同理心
唔好怨就得

連登個同溫層問題好大
好多人睇左連登就當哂係指標
崇拜浪漫主義 勇武革命就一定岩 你講句反話就係五毛
就算200萬人黎講都有好多唔同諗法 但連登就一定係最高指標

依家成日講港獨唯一出路 但係連點做個方法都完全沒提出過
所有野都係虛無飄渺 但係就一班人圍爐係咁吹奏打飛機

事實等唔等於放負就睇聽者有無意

呢種對立討論真係冇咩意思，我唔會叫黃的唔抗爭，但希望佢地抗爭的時候係用成果睇而唔係一時沖動發洩。

就好似你為一個人好，然後鬧人打人... 其實可能係反效果

同成果去行動，可能短期發洩唔到，甚至你用苟且偷安都可以，起碼增取下時間去發展，當一直"內部鬥爭"只會一直消耗

我根本分唔到呢批係on9有心人控制唔到自己，定係專搞分化

藍店都好多間摺左/準備摺
好多黃店成日排隊
罷藍紅 有好多好食選擇
唔好講到香港咩都無咁

唔認同

錢 港豬腦入面唯一一樣野

perfect, 呢個就係我同你認知的唔同，我唔話你錯但我唔覺得自己理解錯，如果大家可以多d 呢d 空間就更好，起碼比人知，原來有人係咁諗

所以五大訴求 缺一不可係最大公因數
之前有人想改六大七大新五大
支持度都唔夠keep 住舊五大高

好有機會發生

老實講係一定要發生。
革完命之後同未革之前一撚樣係咩玩法

都係上連登先咁講嘢啫，現實同班中立撚嘢都唔想講
其實阻止一d壞結果已經係成果，如果要sell更遠大嘅成果，就只會係一d空頭支票
如果到而家都覺得社會無問題，我相信你都好難同佢地sell，咁唯有等佢地受害先至會醒

發洩好嬲而破壞 有咩例子?

睇到啲p牌留言就知
差唔多到雨傘後期
人性醜惡面出哂嚟
好彩嘅係今次有美帝頂住個雞頭

下。。。你點理解番黎 陳彥霖 和理非命都無左

高層好大機會係勝利球迷

冇錯
逼人全民勇武，之後話唔全民勇武就會輸，根本就係偽命題，要贏，記住，係和勇不割，互補不足，呢個係乎合香港人嘅民族性。
我地要做嘅係擴闊和理非嘅接受程度，而亦都有成功例子，例如飲雞尾酒都唔割等等。
敵我裝力懸殊，二戰末期，日本仔夠唔夠全民勇武，裝力懸殊程度下，結果係點你我都知

你個真相。。。

坦白講，現實我唔會要五大訴求，起碼釋放晒所有"義士"呢part 我會覺得好大問題，首先唔知當中有幾多係義士點定義，有部分打人燒人私了的我會覺得係正常都要捉，只不過今日黑警唔捉藍絲專捉黃，咁唔代表係岩

而私了算唔算義士我係有保留既，反而示威入立法會呢d 批被告暴動的我覺得算義士... 但求仁得仁，我相信佢地預左，我寧願口號叫特赦好過釋放

燒美心燒又一城的中庭的，打爆玻璃的又叫義士？ 呢d 係發洩定咩？

你獨裁管治得好咪又係冇人嘈 有無例子

singapore, 人地國民開心指數係非常高

我都唔知付出咁多做咩
罷到失業
俾狗咬完同屋企人炒大鑊
同條淺黃女散撚埋
又拎大半積蓄做文宣買裝俾後生仔

人又冇錢又冇
又話今世只嫁前線巴既？睇過

人總係期待自己以外既人犧牲

日本仔玩埋神風 係堅勇武
香港嗰啲叫送頭

香港搞革命, 根本哂鳩氣, 完全無可能

老共寧願開槍殺人都唔會屈服

基於不割庶原則, 唔會反對人抗爭

連你呢個留言都食咗兩個腐皮，你就知中共派咗幾多人喺度

只可以話區議會選舉取勝，但支持建制同政府都有差唔多一半，香港人有一半係藍，香港人唔團結，無可能改變

真
所以睇下就算
最緊要用腦

exactly, 係到話攬炒的時候，有部分工種係受影響，但同路人好多就要保存資金洗少d 而唔係支持佢地，期待個市跌完撈底，多過想支持同路人，然後就話要顧自己先，唔係應該雪中送炭嫁咩？ 咁辛苦的時候自己份工冇受影響唔係應該洗更多幫襯同路人咩？ 答案係好多人需要更多安全感比自己而唔肯洗錢，或者投資

當有部分同路人失業停工，而其他同路人唔肯比平時用更多錢支持時，點行得遠？ 定係攬炒只抄某d 人？ 人地上年開始suffer, 到今年大家仲話攬炒的你真係覺得佢地可以頂咁耐？

你一個正評都冇仲要硬食負評

有時睇到依啲仲灰過樓主打咁大篇嘢

乜唔係雨革果陣就知？咁多年仲信香港人果堆正一戇鳩仔 你望見出面大把人食黃 唱歌 post ig就係買緊贖罪劵 好正常 正如你都唔會學班勇士咁犧牲咁多
搵多幾個臭錢 有錢就真係自由

港豬開心唔到幾耐

特別係啲港女床單model /KOL 仲係淨係識飲飲食食

同意呀絲打，其實呢一年壓力大到仆街，考完dse等放榜，放完榜就要諗點都唔可以俾狗咬，到升u，10月11月更加完全無時間，不過無謂後悔，未來有希望

煲底見啦

早啲了解香港情況都冇害
俾你keep 住生活都冇意思
明知人地針到肉先知痛
不如同啲同流意合既人換個新環境
好現實 香港呢個地方係吃力不討好
我係偏向方舟/政治難民

唔係架！連登仔話全世界係得支那同香港人先咁自私架渣！冇一個無辜呀！

及早抽身停一停先啦，仲係大把人覺得可以獨善其身你咁上心做乜，咪睇下情況再閪啲既時侯多唔多人反抗到時先考慮啦。不過都係個句，香港精神搵夠走人，人種問題黎根本冇得改

又一城中庭 你講緊聖誕樹?
義士睇你點理解
如果係同路人我會幫 當然做錯事要屌 例如台灣果單強姦定非禮

香港人9成都話自己有負擔有邊個係冇負擔
當然外國會好d, 真係唔掂咪返祖屋食杯面

逃生係指移民定上街？

講9咩剩係罷工都要被罷工就知香港人on99

真係要幫手有好多渠道 一出聲好多人都幫手 唔好唔出聲呀

負擔？抗爭完乜都無晒個陣就無負擔架啦

無錯，好彩我人生有試過俾狗打被告暴動踎監啫
精彩過你地班朝9晚5既港豬多多聲，又多野學，我個人生走馬燈好靚
你地恨唔來啦

因為黃絲走之前會叫美國制裁香港
等香港無得再做國際金融中心囉
on9的風景線

真係有批同路人係為左發洩冇諗咁多野... 甚至未做野已經被捉左果d, 真係分唔到咩係同路人，反而捉左被審被判係求仁得仁，係量刑到減仲實際，香港的法治你可能當已經冇左，但法治亦都唔係"同路人"就一直冇犯法，我傾向的係公正多過釋放所有

但只係有批人覺得唔獨立係唔會有公義，但我覺得真係獨立左都要判監去維持呢個法治，只係可以多個特赦條件，呢個係我的諗法

有咩咁唔開心？

呢個咪最大分歧囉
有人覺得完左就乜都完
有人覺得完左仲可以做下順民等移民
有人覺得聽話唔會有事

FF 想靠呢種"個天都唔會比你好過"

Sad but true
學野 唔通第時話
我比狗打過咬過坐過揹過保 好多野學架
好撚興香咩而家屌你老母
攬炒左成年
我就真係比人炒撚左啦 都唔緊要 攬炒就預左屌
但望一望其他人 .... 生活安好 甚至更上一層樓

612鳩告暴動已經好唔公義，一開始個五大訴求都係講果班人

有樓有錢個班平時就係話
反警暴 光復香港
一國安法就層樓套現
幾時走得

我仲失緊業啊屌你班離地中產

完全唔同意藍絲生活愉快咗。
佢哋發現自己無朋友，又要撳住良心，仲要為股價樓價擔心，心大心細移唔移民。
攬炒形勢大好，
多得甴種加速。

I know that feel bro

係
五大訴求釋放係based on 612 比人告暴動

反警暴（阻住出街消費）
光復香港（個股市樓市）

明未？

係呀，所以... 呢種個結果衰但又好多人唔做唔心息，咁咪繼續囉

所以你覺得你所做嘅野係錯? 你出黎唔係為左公義？
你做邊行?

廿幾年前主權移交絕大部份人冇危機感咪搞到今日咁

勸你朋友唔好傷心

工冇咗可以搵過一份 唔好灰心

自私嘅人有日會償到惡果

好多出黎都係學生bno 都無。。。

傻鳩child登仔連學野都講得出
真係打飛機之王

唔好放棄制裁 人人都可以打國際線

大家都係手足，唔好鬥黃啦

乜原來失去自由叫做好

咁而家已經好好

難得有個post講心底話唔會比人鬧五毛

革命史上
人群不嬲都唔偉大
偉大只係人物或部份人

你睇美國民主大國
美豬都佔大多數
隨波遂流係特點

等十年廿年支共滅亡，資訊自由
後世會歌頌香港返送中運動係革命進化
無大台無領袖
各自自發下都有一萬人
仲要係亞洲呢d地方
好難得知唔知

巴打讀咩系，睇下可唔可以彈啲介紹比你

根本無論咩結果都對班港豬無影響
只求佢地唔好做左膠，變藍就已經好好

如果所有手足無咗份工都有一間屋住, 我諗這場抗爭一早係2019 成功咗一大半,,,

問題係供緊樓租緊屋, 一家大細等你份糧去開飯交租供樓, 咁點樣放心上街抗爭, 畀人拉畀人炒, 無咗經濟支持, 咁點撐住?

外國大型抗爭能夠成功, 一定有資金支持, 再唔係人人都窮到燶,得賤命一條, 無顧慮下去到盡

都係果句, 不鬥黃,不分化,不割蓆

睇黎大家真係好多辛酸收埋收埋係心底好耐

而家你話唔好
但係你點保證到比港豬知，
革命完生活模式一定會好過而家呀？
得個講字？理想？

Sor 唔係想講咩鬥黃鬥慘
但現實就係咁殘酷
身邊好多人為社運付出好多
基本都冇左份工
一出國安法 距離攬炒近咗聽到既竟然係
可以移民去邊到

香港人開始looting先至係真攬炒

中大同理大既一戰點解會出現？因為有黎明行動既出現 黎明行動點解會出現？因為想人番唔到工 咁點解想人番唔到工 因為有一班港豬 一班奴隸唔罷工 點解捉既大部分都係中學生 大學生 20幾歲 因為一班大人唔出黎 即使有出既都係好少數 有啲銀髮族企埋前線 一班黃絲港豬可唔可恥

或者咁講 從來無覺得呢條路係錯
唔係為左公義唔會行到呢步
但原諒我仆街啲講句
當有人為同一個目標搞到失晒勢 生活都有困難
但同時間其他人無成本、生活照舊既時候
心理真係有啲唔多平衡

事實的確有班口講黃既港豬冇付出過

其實都可以理解成因為佢地死守唔聽人講... 點解要人因為有批人做左佢地的決定而再犧牲呢

on lun 9
藍絲自有藍絲朋友，黃絲都有黃絲朋友，點解藍唔可以有？
你覺得人地撳住良心啫，人地唔會咁樣諗
正如藍絲都會覺得你地黃絲撳住良心架
你有冇覺得自己撳住良心呀？

同埋唔好覺得人地樓股會輸大錢
識搵錢既人升跌市都benefit到，同政見冇關
唔好assume藍絲就係有樓有錢or vice versa

連登仔唔好打咁多飛機

理大中大的確決左錯左 但無可否認成個黎明行動拉左好多手足 而港豬們繼續番工

準確
志在參與
show下個立場啫
係連登仔真心膠真係當有200萬人想攬炒啫

仲有冷氣軍師

因為被濫捕濫告一定會有人討論

但幾多人默默地付出被炒魷魚而冇人知

絕對唔鼓勵鬥慘

抗爭 罷工我都係為自己做

就唔會覺得自己慘

傻既先為港豬付出
佢地都知企出黎班港豬都係睇戲
一齊攬炒先迫到佢地出黎

係
所以當抗爭融入生活
就要適應調節
有人會頂唔順
有人好快適應
最緊要唔好收收埋埋攞出黎講
波蘭都十年
要有心理準備
至少我老左唔會後悔我所做過嘅野
老左好似689 咁都幾柒
你食得幾多 用得幾多 一出街比人笑 一係圍爐 廿幾三十年都係咁 十一哥有樣你睇

老實講 攬炒就係要攬埋班港豬

其實2014年都未醒，已經好遲
覺醒但唔思考，都係唔代表啲乜
有幾多人真係醒左，有思考過，又套用到喺日常生活度、然後會推理、預測、什至洞察到應該點行落去？
少之又少
最重要係大部份人冇可能喺五、六年内改變到自己

一場社會運動一定有得有失

總有啲人覺得唔表態就唔會影響到佢

我識一班垃圾日日鳩叫光復香港，然後日日坐警嫂車吃喝玩樂，真係好撚憎佢哋。

d人仲話起咩「新香港」
港豬一定唔會去做開荒牛
見你上晒軌道有水掠先會過黎同你共享喜悅
但可惜係呢班人係社會大多數
好似冇左佢地又唔得

我唔會話呢d出去勇武嘅手足係送頭
呢d行為係歷史嘅必然
無佢地嘅出現，我身邊好多人都唔會變黃，佢地係產生香港人民族認同嘅催化劑

第時幾十年後如果屎忽撞棍光復倒，到時又可以聲大大同啲細路講當年自己就係食黃店好嬲好嬲既深黃義士，輸左一街國家黑警/集中營到時咪唔出聲反正都變廢老

點解港豬唔可以港豬，你想綁架港豬去黃，定推佢去對立... 現實真係好多豬

唔該唔好成日喊苦喊忽，話歐美blm 唔理香港，外國奶共，港豬唔支持你... 呢種綁架真係好煩

我同意重光之後要求所有義士既案件重審
至於係咪全部都要釋放 我仍然覺得矛盾
全部釋放就等同無視法治 但好多手足因為呢場運動坐監又唔係空穴來風 係情感上好想釋放曬佢地

佢地想人幫手 但個態度就錯曬
唔幫你綁架你

到時點會話食黃店
緊係有咁大吹咁大啦
點樣衝點樣守點樣避
歷史係勝利者寫既
到時你鐘意點講都得
光環放題

你想要自由想要民主想要法治，但偏偏好多行為就只係跟立場去決定而唔係跟"規矩", 咁你叫人點相信光復之後唔係以人為本而係依法治國，人治唔係法治

你識咩呀，呢D係連登特色民主呀
同支共既中国特色社會主義一樣
換佐邊啫

無法!香港一直都係國難貴起家!其實本質上係一個鼓勵人做仆街的城市!
。
所以，最小而家應該轉攻為守，等國際發酵!
咁講唔係乜都唔做，而係 唔好再做咁多 犧牲!
。
街頭抗爭一定要，但一不再追求乜乜百萬人，總之多人就好了，二不受傷不被捕為最高原則!

個人覺得其實五大訴求已經唔適用好耐
成立獨立調查而家你會收貨咩？唔清算唔解散狗隊好難收貨，撤回暴動又點，其他日子都少個名但照入你暴動

有錢好多係牆頭草
真藍絲大部份學識低 低思考能力

其實真
成日話人送頭乜乜乜
雖然係每次都有衝動撚/手足做左唔完美既決定
下場可能好慘 見到都嘆氣
但偏偏人類就係呢種感情動物
成日叫大家理性
但少左呢啲「犧牲」（必唔必要我就唔評論）
場抗爭可能都走唔到咁遠
公利咁講就係我地要踩住佢地條屍上（包括生活已經攬炒左既手足）
無咁公利既講法就係 大家都同路人 把口唔洗咁賤既
說好的不完美有待改善呢

所以更加要爭取

一個人失業對個人有影響

100個人失業200個人失業對經濟都有影響

失業更加唔會買啲無謂嘢

所以長遠對經濟一定有影響

唔失業的人應該比同時花更多錢支持同路人，定係繼續叫唔介意攬炒間中食下黃店，然後保存實力買股票買樓撈底

傻既
輸佐換邊咪變贏
勝利球迷最有效率

sorry我好肯定依班所謂同路人冇咁做，有就612唔會咁窮

制唔制裁
外國都係睇利益架啫
制裁如果會搞到自己利益損失咁做嚟做乜
如果制裁香港可以阻止到中國發展既咁咪快啲做囉
全世界得你地先會自己叫人制裁自己 制裁香港但中共又唔死得咁點先
跟住移民走咗去 去人哋度做2等公民
#genius

但有權勢既99%都係藍，剩返個1%係扮黃拎光環
有權有勢個班仲要一個頂你地一百個甚至一萬個窮人。
唔好再打飛機講到藍絲好廢好渣，只係會上savehk同你破口大罵個班都唔會係社會權貴
你地真係好有義和團feel，覺得自己黃絲刀槍不入，藍絲就個個廢柴

咁咩叫攬炒，由頭到尾都係炒人地，我想講第一批被攬炒的係上年，到今日可能已經大半年... 如果其他人都仲係同一心態留多d 錢係身，唔願意支持更多既話，你期待呢批被攬炒大半年的人仲肯支持你？

人地唔介意被攬炒先，唔代表唔介意一直被攬炒然後睇住好多人"話攬炒" 但冇咩受影響

其實樓主一路鬧緊啲港豬

而唔係同路人

藍絲都有好多種

商人都有藍

但所謂二百萬同路人大部分都係依d港豬

你講得好岩，但希望帶出一樣野，黃的唔多，黃的需要港豬or 中立支持，今日又好，光復左都好，都需要

而香港係可以多元，可以有做港豬的自由，如果連港豬都唔比做，佢地寧願叫你收皮，冇人叫你代佢地爭取咁多，所以聽日港豬的心聲其實好緊要

雞蛋與高牆係同整權對抗
呢樣大家一早知
有權勢係99% 藍我唔認同
99%牆頭草我認同

望住14億生意我會直接當係藍，因為果幾十萬真黃，根本冇價值，談不上牆頭草

好認同
開始好迷惘
成日問自己到底為咗邊個付出

不過香港人真係死好命，咁啱撞正一個國際形勢大好嘅時機，唯有希望若干年後到真係光復到香港時，我地可以為依班付出左嘅手足做d野補償番少少咁啦

。。。你知唔知咩係港豬
政府冷感會出黎遊行?

巴打得你先咁認真同個傻鳩打咁大段嘢齋掌權嗰班都已經佔大多數 仲好意思笑鳩人學識低講撚到黃絲手足同藍c比更有優勢 絕大多數兩邊咪都係基層 係真係咁重要係社會上仲要冇得取代 港共死撚咗啦

人地死左十幾萬人多過二戰
利益己經損失左

所以仲期望光復完鬥地方真係... 點光復呀，人地仲要擔心比你鬥又點支持你

見多啲人睇多啲野
14億人支豬大部份

出黎遊行就等於唔係港豬?

如是者點解612基金會窮到咁，二百萬人每人捐一舊都兩億啦

所以你見到香港慢慢死就係咁原因

港豬點解出黎遊行?

Quote 陳浩天講係為自己付出，千祈唔好諗到咁偉大係幫埋人咁自己個心咪好過啲，如果你會迷惘/後悔咁就咪行太前了。

無錯

要消除疑慮 就要搵人解釋下點解重光後釋放呢啲因為呢場運動犯左刑事既人係法治上合理 歷史的確係由勝利者編寫 但法治從來唔係

我唸係咪全部釋放應該唔到我地話事 而係由「新秩序」決定

615 黑衫

呢啲嘢有邊個唔知呀 你叫得港豬嘅就唔會睇呢翻說話 就算睇完都唔會突然好有道德感召

歷史上嘅革命 冇大家想像中咁萬眾一心 永遠出力推動嘅只係一部分人 投機主義者 牆頭草 不理世事嘅大把啦 個世界點走或者邊邊得勢就跟邊邊 到你有幸得勢 啲人睇好你 就自然歸邊 現實係咁on9 咁大家仲堅唔堅持做呢班推動嘅小數先

有時候真係上連登勿認真

手足我哋香港人要向你下跪

我唔會叫你唔好無視班投降懦夫

但佢哋都唔能夠代表所有香港人

人哋要反抗都要俾你冷嘲熱諷
你邊撚個，人哋要做乜關你撚事，你哋做豬就得？

你只係一條冇賓周嘅懦夫，你成世人都冇對自己同身邊嘅人負過責任

真係越睇佢講野越似5毛。。。

呢篇講中曬現實既情況，
連登仔永遠都唔會諗其實呢個世界大部人都係用利益行先，
點解遊行可以有200萬人，
係因為大部分人都唔介意用時間黎爭取一個希望，
去到勇武層面，點解人數會突然少咁多，
係因為佢地唔會想用失去自由（坐監），傷殘黎換取一個希望，
可能有人話唔爭取既，遲d咪一樣無自由，
你咁講無錯，但至少係將來既事，
單單只係一個微小既希望係唔足以令大部分人肯付出一個好大既代價去交換，
現實係好殘酷，偉人點解得咁少唔係無原因，
與其係咁屌中立派唔做多d,
不如諗下可以有咩係佢地會肯做（黃色經濟圈），或者將個希望提升到佢覺得值得交換啦

你贏 我坐享其成
你輸 我絲毫無損

講閪咩
呢到係到屌人扮撚晒野既兒登仔
咪又係冷氣軍師
個個都話會出
水人去
最後係屋企睇Live

一早Block左

Btw，樓豬個po係好既
但一開呢D po我就估到肯定一大堆五毛入黎分化

無人屌港豬
係有人成日幾港豬同黃絲掛勾
跟本兩類人

不推文啦屌

有冇建議比到點擴大同溫層？ 一味放負有咩意思

見到好多一早block左嘅五毛
上連登要有腦自己諗野

無錯人地就係睇利益，佢哋覺得支那係威脅會影響佢哋利益，
咪會制裁香港囉
佢哋連支那都夠膽搞，會唔敢搞香港咩？
我哋都唔想制裁，係支那要一國一制畀藉口
你估制裁話叫就做咩，都要支那配合先得架嘛
仲要依家肺炎搞到人地經濟人命損失，唔搞支那咁搞邊個呀？
既然都一國一制啦，咪搞埋香港囉
你要怪就怪支那啦

去做二等公民都好過一國一制呀
你鍾意做奴隸入camp你就留喺度啦

你講得岩, 係兩種人, 只不過今日香港兩極化完之後, 只剩返黃同藍
咁你想當港豬係中立, 定直接當佢地係藍先??

甘你老母閪咩，學識廣東話先出post

港豬心態都可以係一樣架喎
做豬又比你鬧？
唔覺得要反抗都要俾你地屌
你邊撚個，人哋要做乜關你撚事，你哋抗爭送頭就好威？

最後一段中哂我心入面嗰句

你班港豬朋友係仆街，但地只係冇抗爭到底既決心，將能力同心機放係生活上面
但你班深黃朋友又何嘗唔係不自量力，行左前先發覺自己根本唔係改變世界果個
能力同決心兩樣都有，成到大業既人從來只係少數，歷史定律嚟

on lun 9
你真係以為外國口頭制裁（記住只係口頭）係因為黃絲出來request.....?
咁撚天真點攪革命

兩極化都有港豬
兩整化都有牆頭草
無你所講得黃藍
全世界都未見過得二元嘅地方

都係既
不過搞咪搞囉
有冇香港存在佢哋都照搞架啦
有冇肺炎 有冇國安法 遲早都會搵藉口搞架啦
個個國家想維護利益霸權都係會咁做
所以你見藍絲港豬繼續開開心心生活
跟住見到港豬仲可以無事發生咁
其實真係會心理唔平衡既
自己為香港付出咁多 咁多人死（？！）
咁多人坐監
咁多人流亡 明明香港世界末日竟然一啲感覺都冇
啲港豬真係豬嚟架

不嬲所有革命/巨大政治變動，都係由大勢力推動
係連登仔先on9到以為自己真係參與緊改變緊國際局勢
當你realize到自己根本控制唔到個局勢，唯一可以做既就係自保
甚至好多人連自保都做唔到，講咩改變社會

破壞係為咗癱瘓香港運作
私了係因為班藍屍傷人先

都成年仲係度質疑一啲抗爭共識

仲捉唔到你條五毛？

其實所有質疑抗爭共識都可以係5毛
香港真正既黃絲真心唔多

長遠點保持呢股力量係最重要嘅事 大家未必接受到自己無能為力 但你呢班人堅持住就係等時機 港唔港豬 2014年屌到今日 6年喇 明明呢一年叫做願意付出嘅人比以前任何一次都多 仲繼續抱怨港豬為乜

孫中山大勢力係咩？
有大勢力就唔洗十次都唔成功
你讀開咩書有呢種結論

其實係你心目中咩人係五毛?
所有同你意見唔同的人都係五毛?

大佬你咁樣香港條路只會愈行愈窄...
可唔可以學識聆聽其他人
政治係眾人之事, 眾人包括緊你我包括緊黃藍, 包括緊草根中產有錢佬
遲早要去平衡, 只唔係好似你咁下下黃衛兵上腦打壓人
搞到今時今日有批人唔覺我光復會更好, 都係因為有你呢種人

一盤散沙以為靠一腔熱血就能贏？
再踩下同路人添丫 就贏架喇

唔洗sorry 巴打 全黨死清光

連登仔成日話咩浮屍被掉落街被強姦
但冇一次拎到實質證據，然後又話D狗點樣消滅晒證據，跟住就無限放大，又話831死人個個月攪紀念
老實講，攪咁多又冇人信，除咗破壞黃絲既credibility之外，我諗唔到有咩out come

遲早燒埋佢哋到，有咩好心理唔平衡
呢班on9即使依家移到民，移民日子都唔會好似喺香港咁爽，賺到咁多錢
對佢哋嚟講民主自由唔重要，佢哋唔會因為去左有民主自由既地方而開心
佢哋走又慘唔走又遲早死

有時間理佢哋，不如諗下點加速攬炒好過啦

即係你覺得咁多位連登仔都係將來既孫中山？
孫中山去到外國搵到好多資金幫手，個D金主算唔算大勢力？
連登仔做過咩咁勵害呀？聯署簽簽簽囉
食黃店囉！
攞自己來同孫中山比，人唔笑狗都吠

你點睇彥霖件事?

依個post啲豬會同你講

咁係你自我感覺良好
而且你哋抗爭者又做過乜？ 行行企企，狗又唔敢殺
（但同時間屌你哋點解要犯法）

或者
工具理性 同 價值理性係傾唔埋
前者仲要不停tempt後者
因為覺得前者覺得你阻止我實行工具理性嘅意志

其實攬炒就唔關黃絲事既
唔係有人想搞一國一制，都啟動唔到制裁
黃絲只係加速咁解咋

哦。。。你係屌連登仔
連登仔其實有好多都有幫手
當然 未幫手嘅就出黎啦

唔好攬炒呀！
隔離失業post好多手足話失業好慘

你係，唔駛多講

為香港付出同犧牲嘅人，
辛酸過你班出賣尊嚴良知同極權換些少餅碎嘅禽獸

我唔會以你哋為恥，因為你哋一開始已經唔係人

上連登就知班人幾咁賤
笑鳩你失業又笑你廢
搵唔到工係你問題

到邊個同你講革命係為咗換錢？
定係你班垃圾成世人書都冇過一頁就作出咁嘅結論？

一將功成萬骨枯 最緊要泛民可以贏 35+

現實係好似2014咁被清算中 每次活動損員既都係手足
抗爭係講浪漫主義
現實主義既話其實唔反抗諗移民最實際

習手足出動

我搞到就嚟租都交唔起

自私主義
手足比人咁屈法唔會放棄佢地

你地有冇好實質既證據先？
我又問返你點睇831？

就當真係有死人先呢
黃絲無非想用事件去打擊狗既公信力
但除非你可以壓到性，鐵證如山咁證明係真
否則最後打擊既只係自己既公信力
唔係個個月31號都攪一次祭壇就會有人信
定還是黃絲只係想攪多過想人地信？

點唔放棄？監都坐緊
食黃店等黃店有錢請出冊既做員工？

收嗲啦柒碌 咁撚鐘意咪死返上去住囉

我唔係好get到你想表達D咩
等巴打幫手解釋

我唔會屌，只會恥笑，為咗一時安樂同幾塊狗餅做狗
放棄做一個堂堂正正嘅人，選擇屈從於動物本能
唔係同我講你點知藍絲唔係堂堂正正

支持一個會種族滅絕少數民族同虐待上10億人類嘅政權，你係連人類嘅輪廓都冇

咩都可以做
當然你想海外抗爭都無問題
但我鍾意香港
齊上齊落

連登仔：加油

又放負,又想打擊手足?

係

天撚真
建議你直接儲錢俾手足算啦
唔好再做傻鳩覺得食黃店係幫到手

低能狗，邊個唔知西方冇人care香港人死活

但如果唔係有班香港人展示反抗意志，個個笑住上斷頭台支持支那，英美點出手、點叫支那守聯合聲明？

一早有曬定論嘅嘢
冇人有興趣聽你哋共匪依家先嚟帶風

我只係質疑你哋共匪五毛

手足我係核彈都唔割，

明唔明呀食中共狗餅嘅契弟？

人人有工返，有得食放題，可以去酒店爆房

遲下又有得去旅行

個社會會收皮咩？ 算吧啦

無錢開飯，問組織拎黃卷食住先，捐左好多唔好嘥。

若果你真係覺得因為香港人出聲英美先出來“幫手”
我冇野好講

我咁講啦，
支那都可以話香港好多人要求通過國安法
咁你信唔信真係咁多人支持國安？
若果支那用得呢一招，點解英美唔用得？
定你真係覺得英美既道德情操比較高尚？
用道德來講政治真係好on9
政治從來都只係講利益

係呀係呀，
唔想聽唔想知唔想講
匿鳩埋成班child登仔圍爐就啱

總之講得呢D野既就係共匪五毛PR公司啦
唔洗審, 可以block佐佢繼續圍爐

明白

要幫手真係要出聲

咁你又有啲矛盾 唔係話輸咗就會清算 輸咗香港變成香港省 金融中心地位不保 又何來絲毫無損？

支那無誠信係人都知。。。三千萬人支持 香港得七百萬人
而家支那比人圍攻
都要比彈藥外國做野
所以國際線好重要

嗱，呀中共狗餅食家，你又冇錯呀，咪英美同支那和自表述囉

香港人唔抗爭，英美又邊有材料同你玩？

仲好意思撻人政治現實
我十年前修國際關係果陣，你只係一隻dse都過唔到、要靠奶共乞餅碎、一世人靠做狗吊命嘅廢人

走啦 屌你老母，想帶風老點香港人？

收埋依期錢冇得撈喇柒頭
仲要小心講埋啲閪嘢俾英美起到你ip，連移民都搞唔到

其實有必要下下都人身攻擊咩? 討論還討論, 正經講野講論點真係唔得?

所以？

本身fail 要求你pass都叫鬥黃
咁8 90分逼你拎到滿分叫咩
鬥黃永遠都係free rider 比自己既藉口

所以知你點解鍾意放負

講事實 = 放負

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

你割唔割關人咩事啫
好多人割咗啦已經

國際關係。。先講到啲咁既level既野
唔知咩大學咁光榮收咗你啦真係

又唔係絲毫無損, 現實係咁:
你贏 我坐享其成
你輸 揸BNO就可以平權去英國

好多中年港豬嘅心聲

係啦係啦
全部唔認同你既人都係收佐錢
同藍絲話全部示威既都係收佐錢一樣
連登仔根本同你地最憎既支共一撚樣
仲要自命不凡覺得自己係唯一清醒既一個人

國安法立左，人都冇幾個出，
點證明好多人反對呢？
畫面上越嚟越頹都算
twitter戰線永遠唔夠人，
認真做的YouTube頻道（例如走遍深黃大地）like數連10,000都冇，
法院旁聽（之前澳洲女手足）經常小貓三四隻，
和你lunch加埋都唔夠10人，
各個籌錢組織都先後告急，
與此同時數碼暴龍電影香港票房極好
黨鐵冇支那人嘅情況下，非返工時段一樣爆滿
國安法立法後成堆人刪FB post

其實問題就顯然而見阿

一聽到外國接收 狗沖走佬

諗起係街邊大叫光復香港真係好笑

其實連藍絲都知道示威者係自己既信念出嚟啦
嗰條友仲停留喺唔同意佢意見就係收人錢奶共
真心on9唔係扮

屌又玩人身攻擊
你俾隻DSE都過唔到既狗激到發晒芧咁咪仲肉酸
你係有論點既咪即管講
靠人身攻擊，唔會有人服你

True
已經係上流同向上爬緊既人
根本無必要革命
你要攬炒仲會影響佢地既利益
現實就係咁
需要革命既都係比較基層既人

唉

冇論點咪唯有用人身攻擊去拗贏場交
一直都迫自己用憤怒情緒去driven自己繼續極端先可以堅持到，一講道理個信念就會崩壞
所以咪癲佬咁屌人係DSE都唔過既狗（但事實佢根本唔識我，莫講話佢用過唔過DSE來做論點呢件事本身有幾小學雞）

一唔夠人講就屈人係五毛
呢種行為真係推佐好多淺黃變成中立甚至淺藍

不過cctai會話淺黃即係偽黃，“唔係真黃就走啦！”

做實事衰左只會俾人話劇本

不認同
價值唔單只講錢

佢鳩UP啫
我話我係超級薩亞人都得
上連登打咀炮冇成本既

啱呀係唔只錢
但人地值唔值用好多錢去maintain個你指既價值先？
而家事實就係證明佐，香港人願意付出既就只係去食下黃店同捐下錢囉

幾時還返個賬出嚟？

還乜撚野呢？我自己申請 需要還俾邊個呀？

Hi

你睇吓你講野咁無禮貌仲衰過大陸仔

你唔屌支那，反而走去屌叫醒你班人，係因為你覺得自己冇得同支那鬥，而抗爭者好蝦啲？

兩舊屎邊舊無咁臭呢類唔洗討論 香港客係天下第一閪客 大陸佬亦可以排2，3 投訴之都係浪得虛名？

遊行唔係時間？
國際線唔係精神心機？
香港人付出左好多
唔係淨係你見到面果層
你無參與先睇唔到有咁諗法
所以見多啲人睇左啲野啦
唔好當連登係大台係成個世界

其實好似係好多人當香港係世界圍住佢黎轉 而唔係當連登係大台係世界
比錢食野叫付出 行街唔買野叫付出 上網命令人地做野叫付出 係igfb貼張野叫付出 咁都叫付出 咁當年孫中山 蔣介石同老毛真係蠢過隻豬 要流咁多血先搶到權力
要打飛機 拎贖罪劵係每個人既自由 但唔好係度掩飾怕死驚輸 咩不宜力敵只好智取呢類廢話 香港人最乞人憎唔係怕死 怕死每個人都會 係果種 跌左落地那番渣沙 面皮仲厚過班支那狗 衰左咪認 努力搵錢移民 好正常 除左果堆被捕義士 我真係唔明點解仲會有人有面目係度大放厥詞

我明白
但如果講呢場運動無付出又得益既人
佢地既價值可能就係得錢

其實好似係好多人當香港係世界圍住佢黎轉 而唔係當連登係大台係世界
- 呢個似係大陸多啲下話。。。

比錢食野叫付出 行街唔買野叫付出 上網命令人地做野叫付出 係igfb貼張野叫付出 咁都叫付出 咁當年孫中山 蔣介石同老毛真係蠢過隻豬 要流咁多血先搶到權力
- 幫助自己圈子當然係付出 有多有少 我唔會鬥黃

要打飛機 拎贖罪劵係每個人既自由 但唔好係度掩飾怕死驚輸 咩不宜力敵只好智取呢類廢話 香港人最乞人憎唔係怕死 怕死每個人都會 係果種 跌左落地那番渣沙 面皮仲厚過班支那狗 衰左咪認 努力搵錢移民 好正常 除左果堆被捕義士 我真係唔明點解仲會有人有面目係度大放厥詞
- 你唔鍾意香港 唔想保護你身邊跟本無機會走到嘅人 隨便你 無人唔比你做自私撚

全世界有好多人睇住香港，見到香港人嘅勇氣，當然有抗爭自然有對家反你，打擊你，負皮你，但係記住第一日點解你要出黎，你守護嘅係良知，呢啲唔係幾個錢可以比到你，自私嘅人通常唔會明佢嘅價值

咁直接奶共啦
啲錢帶唔走一件事
但你可以係大陸做小粉紅收錢

所以逢親有d咁口賤嘅講嘢方式，我都會當佢係毅進狗
一可能佢真係狗黎分化，
二來係真冇腦

唔少手足都知咩付出，咩後果，但你引導緊一個咩方向，有咩居心你自己先知
結論，垃圾post

攬炒根本就係小數人大大聲以為好多人認同

清末同依家香港都可以比，不如你抽返個現實睇清楚先啦

不嬲都係為自己爭取

你要諗埋其他人

就會好辛苦

On9 仔不嬲都係1-5返工 星期六屌閪 星期日遊行打卡

樓上嗰個正人渣嚟

【抗命】咁就一年！睇到濕撚哂！

革命完基層咪又係做返基層
唔通做皇帝咩
革命根本多9餘

講得啱
short short地

抗爭係為左做皇帝呢個logic點黎。。。

飯民：衝呀衝呀！！

（穩袋十萬）

基層就算革命完都係做返基層
其實唔會有乜改變
一樣都要返工

我星期日一定係要有不反先會同男朋友遊行，
和平遊行完就走。
之後夜晚就走去食野，再返屋企扑，
之後早少少訓，第朝要返工，
臨訓睇下新聞，好多on9又比人拉比人打

你抗爭想做無產階級？你要企共產黨果邊喎

d 基層革命完都係一樣冇屋住咁革命黎做乜

哇咁誠實
肯定有人會屌你喺度冷嘲熱諷囉

黑警拉人時都係咁講

其實你知唔知香港人爭取緊咩？

比人帶風向帶到不知所謂
樓主我唔係話你
吹到港豬一早知冇可能成功 所以唔參與抗爭？
咪撚傻啦
未燒到自己咪活係平行時空囉
冇錯 人係有得揀 但你都唔可以阻止我地睇你唔起

各有所需
但普世價值都係賺錢
你見抗爭商業化就知乜料啦
出黎衝果d 賺唔到錢又要承擔比人拉既風險
反而d指指點點既冷氣軍師賣下紀念品，攪下籌款就賺到盆滿缽滿
識簡緊係做後者啦
仲出黎衝做乜9呀

講一大堆煽情廢話 都唔及一聽到改Bno 成堆人都想走 點解？因為大家都識面對現實
我叫人搵多個臭錢走係自私？好笑 大佬 你話要保護身邊走唔到既人 點保？義士都救唔到 同堆支那人一樣講口號天下無敵
係人都知共產黨賤 但咁多位既老豆老母阿公阿婆回歸一樣無任何動作 默然接受 咁依家咪要接受個惡果
講到好似依家先明共產黨有幾賤 好笑 我叫人搵多幾個臭錢 就係時下最現實最能自救既行動 你可以唔認同 不過大把人都係咁做
良知 自由？廿年前一早就無左
呢個世界係好賤 好現實 錢先可以保護重要既人 口號？番屋企對老母叫

屌你同佢講錢哂9氣 佢覺得正義良知可以拯救香港拯救世界
講得出呢d廢話既人 唔係生活無比幸福 就係根本無比社會洗禮

我幾時有講過你叫人搵錢有問題？

佢呢種人愈睇愈火滾
香港問題在於 太遲反 既得利益者同支那連貫性太高 你反=倒哂佢地米
進一萬步 比佢反到 香港只會變成韓國果種財閥政治 唔係大家以為香港係靠黃店頂住經濟？香港經濟產業早就唔掂 將來一係共黨話事 一係財閥
至於窮人 算鳩數啦 係呢種qe年代 窮人打工仔未來只會愈黎愈賤 我都希望自由可以填肚 可惜唔得 叫人搵錢係自私？咁我寧願自私 都好過做地底泥

我冇話你話我有問題 我係寫自私 照字打出黎
再補充 我鼓勵人自私 搵錢保護身邊至親就夠 唔需要大愛

正義良知唔係可以拯救世界
但係如果你無良知你同大陸果班無良知嘅官商有咩分別
你世界普世價值係賺錢
你覺得咁係你追求最高目標
咁你去做
不過我會覺得你同689無分別
路係你自己嘅

所以自私嘅人好難明白抗爭者爭取緊咩
要有能力賺錢養活自己，保護身邊人
唔代表就二元就係最高普世價值
財大氣粗就係放錢係最高嘅人
搞到自己無曬道德標準

如果正義良知救唔到世界 咁仲講呢d廢話做乜鳩？
搵錢同自私就叫無良知？真係跳躍性思維 我叫人搵錢 冇叫人偷呃拐騙打家劫舍殺人放火
我都係果句 口號係垃圾 冇用 講咁多廢話 你搵幾百億送走香港人 佢地既感激 我可以用人頭擔保 好過你係呢度講既每一句說話

搵錢就叫無道德標準 跳躍性思維 你係咪搞錯左 我直接d 你做緊既野係無用 我叫人直接搵個臭錢改變未來 明未

你睇清楚我打咩
我無話，亦反對"搵錢就叫無道德標準"

咁就唔好放頂叫做無良知既帽係本人度 你鍾意浪漫主義 冇問題 做飽佢 我只會叫人搵錢走人

諗野好窄
好二元對立
正義良知救唔到世界->就唔洗做
正義良知唔係'做'出黎
係人應該有嘅價值
以你例子，如果賺一百萬救唔到香港 咁做黎有咩意思
你見唔見到自己講野個好笑位係邊

。。。你邊度見到我放係你度 冷靜啲

其實你可以望番自己打d咩先 恐怕唔係我要冷靜 係你要睇下自己既視覺或者記憶力

無咩所謂 你鍾意笑又好 浪漫主義又好 但我係冇興趣聽你廢up咁解

你 on9 架？
而家討論有得益果班人
你又話我返大陸做乜？

我講緊佢地 唔係話你呀

商業化真係超 on9
撐黃食店變成鬥黃

陰9公

其實簽聯署都冇乜用 不過好過乜都唔做炸

be water 係運動主要死因 ， 勇武完返屋企等比人拉 ，唔好話be water 唔係返屋企做文宣

黃衛兵：blocked

拉

Sorry 對於你呢種人真係唔洗禮貌
On9又無腦

其他人咪又係咁樣睇你，自我中心到暈，但其他人有修養，唔似你eq咁低意見不同就破口大罵

屌你老母五毛狗
淨係周梓樂一單已經收你皮啦

屌開口埋口都屈毛，有冇咁技窮....

咁你地咪focus周梓樂囉
但831無限祭壇有咩意思先？
真係破壞緊黃營credibility架喎

證據一定搵到
睇番學校cctv 而家佢做埋假片出黎
一放出黎就知道曬件事
所以更加需要獨立調查
831 cctv 都有曬證據
你係藍絲/中立撚我唔知
不過你唔想香港「亂」丫嗎
開條片調查完透明曬肯定一大班人收貨
點解唔咁/敢做？
大家都係爭取緊還一個公道
差佬公信力唔洗用呢件事打擊
你睇下你好姐姐葉劉尋日點柒出國際就得
叻 me finish lag me finish

[612 一週年] 一百年前嘅韓國烈士有啲嘢同大家講

未贏就係咁
所以要贏

今晚又有刀手有狗護送

社會造左一個假象
令一班願意行動既人犧牲
就只有犧牲

人就係咁

如果成條街都係垃圾
其實係睇下邊個頂唔順去掃先
最終一定有 free rider

但係如果最終真係一個人都無咁做
咁咪澳門咁囉

話果啲 free rider 係豬
佢地都唔介意成條街垃圾
佢條底線都唔係果度
咁自然無反應

就算有一日啲垃圾臭哂
都未必動員到所有人去清潔
但係清理完成之後
動手既人既快樂會大過 free rider

如果用實際物質上既得著黎計
動手既人的確唔一定有著數
但係呢樣野真係無得介意

因為一係攬炒，全條街臭哂
一係由某啲人開始動手
呢樣野係一定要接受

無錯

溫水煮蛙無人覺
咁係咪就要畀佢煮呢？

如果強力反抗
其實就要有覺悟
可能成為跳離個煲既蛙
可能畀佢捉到劏埋

就算你屌都係無錯
佢地的確係做得唔夠
你要同我講唱下歌食下黃店摺下紙鶴都叫黃
我真係唔得
我認同既係衝立法會, 中大理大, 貼文宣既人先係手足

仲有登報，告上聯合國，向各國議員遊說既手足

港豬=現實主義
勇武=理想主義

港豬一開始係無反應
之後都無反應先叫豬

樓上有啲人講到佢地預先知道唔得咁
戇鳩

咁你依家睇, 佢地得唔得?
雨傘個時其實都略知一二
唔預測咁預測呢個字要黎做咩?

你去法院聽審就知手足有無做condom

一家大細去遊行，唔做你講果d嘢都唔知可以做乜，有d十歲𡃁仔唔通想佢衝咩
咁呢d都叫做黃掛

我有講遊行唔係咩?
你會唔會有咩誤會?
我要講曬所有持份者?
我諗我舉幾個例子, 呢度既手足都知我想表達啲咩

兩批人

一係佢地認為唔會成功
唔係佢地「一早知」唔會成功

另一類係
完全無反應，無關心

兩件事

Btw 我知到第一類人最初好多
一開始覺得做咩都無用，政府都會夾硬黎
但上年六月一樣上街
然後佢地改變左想法
就係唔應該預先覺得自己做唔到
否則乜都唔使做等劏等死得啦

我覺得每個人唔同背景好難衡量，所以d人先至話唔鬥黃
但係連摺紙鶴唱下歌都未做過，日日食美心果班就算鳩數啦

因為你啲例子主要係進取型手足
係好易誤會你只認為進取型先係手足

其實當初運動前期
我係新城市同人討論
有一個社工姐姐都話覺得會失敗
我諗佢都有參考之前既運動所得出既結果
但佢都有出黎
我諗你就係講呢種

我真係無唱過歌同摺紙鶴
因為我唔鐘意首歌

我意思係咩都唔做得把口果班

我有講貼文宣喎
大佬呀有家室既當然係以家人行先, 仲要有小朋友
咁都要話佢唔夠黃, 仆街死啦
任何有正常腦既都唔會咁諗

啫係我覺得初期個時, 銅記摺紙
心諗人地係隔離街打緊
你衝唔到都可以做下哨兵掛
就係咁

所以其實後來都好多人改變想法
當然當中係有啲人浪漫主義
見到真係咁多手足出黎
覺得好有希望同熱情
去到後來警暴同政府痴撚線可以話係估計唔到
亦令好多人開始現實主義啲
諗清楚個運動點樣繼續成長前進
其實係進步黎

真, 個班就真係算撚數

所以依家都唔會再屌啲咩, 都係講返以前
依家已經變做國與國之間既事
我地唔洗硬碰
推波助瀾就夠

推 手足大家互相支持

呢個真係好得意
發現好多人轉數極低
無自主能力

要有人點佢做乜佢先做
無人點佢做呢
佢會鳩做唔識變

唔係佢唔想做哨兵
佢係「下？哨兵？我唔係負責摺紙咩」咁樣

Be water 唔係人人做到

我諗你意思係自己限死咗自己

呢個真心覺得好撚痴線
竟然成功將中共同美國拉埋打交

全靠大家

得罪講句 摺紙其實有咩用

我諗果啲人平時都無乜主見
所以有本事既手足都要幫下呢啲人
文宣講清楚每個步驟同應有反應
例如畀狗咬要點做果啲就好重要

好似一部機要有 program 行咁

犧牲好多先至推郁少少，呢個就係民運，就係革命
過程令人好心酸，但只有呢條路先有少少生機
睇返胡撚塗時代，香港人溫水煮蛙中，個個睇緊中国好聲音食緊海底撈叫緊東莞雞，跟根本無人care民主自由

現實上當有一班人反抗
政權要自保
政權會愈黎愈大力去打壓
愈迫愈緊
到呢個時候 只係得返 "守法,姐係跪" 同 "反抗" 比香港人揀既時候
到時會點揀?
教育界大清算加審查,連洗腦國教
呢D野全部都好現實 發生緊迫近
到無逃避既餘地
如果當睇唔到都可以既
有細路既一班淺黃會點揀?
唔使鬥黃
呢個狀況好自私 因為呢個機會人人有份去做決定

咁就睇你對現實個認知夠唔夠啦，真心講97回歸左，其實一切已經玩完。

的確係

我當時都頗認同中國
雖然知道中共仆街
但覺得佢會變，世界大勢會令佢變
同美國當初諗野一樣

民運革命就係一樣咁野
辛苦，痛，流血
係好多人未真正有革命思維
啲可怕情境真係嚇親佢地

念多左，你覺得美國係因為香港同中國全面開戰？

唔係

但一定有啲用

所以我無摺過

不過兄弟爬山各自努力係行動宗旨

但係都未跳出有很多人預知話唔得，事實又係喔，雨傘一次反送中一次，到底係死唔認輸定真係人地講得中？

要唔要幫手？

六月頭一早講過

【低慾望生活】
不求娛樂，只求維生
達致社會百業蕭條
迫使全城投入抗爭

但呢樣嘢同【黃色經濟圈】有衝突

洗唔洗幫下手？係未冇錢洗？其實我搵得唔多，但都想睇下有咩幫到你地

深黃手足諗緊點洗果一萬都唔諗住捐錢

上年10月底裸辭all in社運，加埋武肺宜家仲未搵到工積蓄愈黎愈少

兩樣都唔係

一兩次唔得唔可以就講成永遠唔得
輕易放棄既人有乜資格得到豐碩成果？
呢個係過程，要成個過程咁睇
你將時間線切短哂黎睇
自然覺得好多失敗

革命又好，科研又好，工程設計乜都好，表面講係一件事
中間既過程其實係好多事
一定有起有伏有悲有喜
但係對於最偉大既目標黎講
呢一切都唔重要

呢種人生態度你要學下
面對失敗，承認失敗，改進，改變，堅持，再奮鬥，為目標理想打拼
呢種態度無論做乜都啱用
呢種係對生命既熱情同開放，擁抱生命呀清

咁你想點丫？
預咗架啦
但講到無論如何都要行呢路，跟住又上黎呻
成撚日講孫中山，孫中山有冇出文呻呀？
失敗咗唔係檢討自己，而係第一時間話人唔幫你呀又乜又物
人地藍架嗎，唔係應該神早同佢哋割咗蓆咩？
唔幫你好正常姐

多謝你既真心付出

但係真係唔建議 all in
因為無論最後成功定失敗
如果你人生只有社運
去到完結果日你會好晞虛

有啲 tg channel 可以幫手足搵工
雖然未必好好人工
但係可以頂一排先

清要正能量呀

因為做港豬已經立於不敗
成功佢可以享受成果
失敗佢都唔會有損失，繼續返工

因為香港只適合無理想無原則嘅人, 苟且偷生。
而有理想有原則嘅人往往捨己達義, 前途無限。
ps 苟且偷生之人

戶口$3xx

自己諗住新年就轉行撞正武肺，有時諗起都後悔

真係無法後悔

只有呢一刻可以決定以後點樣
唯有盡做

大家自私D啦
幫D錫身港豬爭取根本唔值
一齊攬炒好過

你可憐得嚟又幾抵死

怪就怪你睇唔穿呢班港豬又幾自私

而佢哋又佔大多數

唔好誤會，我唔係想笑你

我只係希望你，唔好剩係諗人

要諗埋自己

仲有好長既路，留住實力

我知呀好撚後悔
理大之後就諗通咗

吹水

當為自己爭取

我好多身邊話自己幾黃幾黃

到最後發現佢哋，

原來係怕離群

係怕人哋話佢冷血

我了解多咗之後好撚驚....

到頭來佢哋係敷衍我....

其實個心好撚怕我屌鳩佢哋唔夠黃，

先至係我面前扮黃

其實個社會點佢哋唔 Care.....

所以巴打，真係睇清楚

唔係話唔付出，

但要做好付出未必有回報既覺悟

意思即係唔好一次過投入

係諗可持續性

yes

如果下一代又做豬，再下一代都做豬，成個民族就真係玩撚完，一定要做好教育同宣揚思想

係本身生活差要攬炒 唔係為咗令大家生活差所以攬炒
如果做後面嗰步 只會令更多同路人離開

同埋攬炒意思係燒埋共產黨 如果淨係燒自己降低生活質素 有乜意思

有冇諗過武力不對等導致我地唔敢殺

關我咩事

唔係人性
係華人嘅劣根性

其他民族冇去到咁自私 咁抑壓

係唔知㗎，但都要做
只有民主自由，個人權利先唔會被政府剝奪
選出嚟做得差咪換人囉
乜都唔做任中共魚肉會開心d？

有心啦 不了

有需要就出聲啦希望你快d搵到份工

講下啲聽番嚟嘅說話，我都唔肯定講嘅人係真心定假膠，聽完就算

A君嘅說話
"條友(習近平)係無腦嘅"
"我其實對香港都無咩歸屬感，係班後生先有本土概念，例如唱下榮光首歌。但好老實講，我都唔當香港係我屋企，將來都係想移民"
評論：呢個世界無地方係你屋企，就算係其他地方都面對溫室效應嘅全球性問題，無政治問題都有一堆真攬炒問題，解決問題唔逃避問題先係叻人

B君、C君、D君……嘅說話
"屌，就算有BNO居英權都唔去英國啦……"
評論：有得選擇咁撚有料去撚咗矽谷、華爾街啦，洗撚留係香港on鳩鳩咩。仲有唔好以為無錢中共就唔搞你，新彊集中營有版你睇，女人就被中共黨員中出，男嘅咪劏器官賣去黑市換美金囉，點都有方法揸乾你。留得青山在，將來有革命。如果英國肯批bno居英權，係咪應該心存感激多個盟友多分保險，而唔係一開波就屌人老母？你仲有得選擇咩？

但係放入共產黨面前，好多人覺得唔適用。難道你係用科研 工程設計個進程黎賭香港前途？

理想 買樓
原則 拜金
為左發達
前途無限

肺炎絕對勁過香港攬炒威力啦，咁又點

因為香港人未夠絕望

我地係信民主制度，唔係當民主係信仰

講到尾，食飯同自由二選一，的確好少人會放棄食飯
我認為現實又唔係咁二元對立，一個人可以選擇享受少d，為公義做多d，而呢樣取捨，亦顯示一個人嘅質素
我都慢慢學識唔同港豬計較，以做一個高質香港人為目標，持續支援每條戰線，永遠記住有手足犧牲得多過自己

憑咩同港豬計較？憑咩叫人港豬？跟本唔同價值觀，大家各走各路，基本互相尊重都做唔到

凡事總有兩面
每論深黃, 淺黃都好
佢地為香港嘅付出嘅都係有目共賭
但同時要明白, 每一步都係無得返轉頭
同埋好難每個人都會都明白同理解
但問心無愧就可以

621申請10000蚊
7月8咪有錢

係極權國家就係正不能勝邪
睇下劉曉波嗰d，係極權國家追求公義既結果就係俾極權折磨十幾年到死
香港已經走緊一樣既路

望住d移民post 真係好得人驚

其實同中共鬥勇同賭錢落鹹水海差唔多
要鬥智先至係投資
但到而家絕大部分人都唔明我依個道理，仲係迷信鬥勇可以赢
結果咪搞到而家一敗塗地，仲要倒貼個黨安法

蟔警(cid同便衣蟔警)所謂「扮關心」(心理影響):
身邊啲同你哋同年紀嘅後生朋友仔都打緊機，玩ps4、switch、xbox one同steam，再唔係就同fd出街食飯同開開心心玩埋一齊。相反你地呢？ 你哋只係俾美國同英國用完即棄，你地諗深一層為英美犯法破壞香港，你哋俾法官拋去壁屋同沙咀，最後你哋仲要留埋案底，真係值得咩？

樓主講中哂我嘅心聲

不過我嘅經歷同樓主相反
班friend由淺黃變港豬
有d有細路、有d做小生意
佢哋認為最緊要保住份工

我理解為生活人之常情
最傷心佢哋退縮到唔肯付出
只好安慰自己大家目標唔同

有幾個仲變咗失敗撚，覺得做咩都冇結果，成日放負
唉，慢慢都冇咩好講

啱呀，用民主制度制衡特權，咁先可以保障個人權利

各走各路咪唔計較囉
我統稱不關心社會只求搵食嘅香港人做港豬有乜唔尊重？定係你心底歧視港豬？要點稱呼佢哋先尊重？

都啱嘅，做中共奴隸最舒服，中国人都活得好有尊嚴。

收皮啦
帶風向分化撚

我唔係好識講，
講到底做人都係隨心而做
點計較咁多？

地盤佬日日做埋啲辛苦工
都唔會不斷諗
“最諷刺嘅係我做牛做馬層樓自己又無份住”

放長去睇
冇一個地方嘅民主係10年內爭取到
黎明前嘅黑暗永遠係最黑暗
的確會好多無奈 呢個世界公義總是來得太慢

生於憂患 死於安樂

咁人地叫你暴徒都冇唔尊重喔，

定係你心底歧視暴徒？要點稱呼你哋先尊重？

你覺得港豬冇貶義，我都覺得暴徒冇貶義

成個運動根本就係智力測試，成績差既全部入去坐

你咁 cynical, 做你朋友點可以唔扮下嘢呀

放夠負未

唔後悔 我冇做錯

我日日食黃店 捐錢
上前線怕比人拉
冇不反我怕比人查
活動不了 好多狗查同怕比人捉
樓主想分化？ 我都有付出到架
屌你老母

請問我有咩得罪你呢？

個問題根源係
點解搵得多錢就係比較勁?
完全係弱智邏輯
D所謂老細好撚高智商咩?

即係點

你放棄咗？

咁講又有啲bias
睇返烏克蘭革命
本身烏克蘭人口有4000 萬人（香港人5倍）
但出嚟參與過任何活動既只有100萬人多啲
更唔好提之後政府暴力鎮壓可能得幾萬人出嚟

香港人口少咁多都有咁多人走出嚟
唔可以話香港民族係比其他民族惡劣
畢竟香港人唔少受過西方教育，思想受啟蒙

但大劣既華人劣根性仍然普遍存在

無錯，場運動係考驗緊每個人既勇氣、獨立思考仲有好多個人特質。畢竟控制唔到人哋，就只可以控制自己。做所有嘢都唔係想班港豬得益，而只係想真香港人呢個命運共同體有更好既得益。大家共勉之啦

面就自己畀、假就自己掉
如果香港呢個家發生咁多事都仲係不聞不問
我會好鄙視佢哋既思想層次
叫佢港豬有咩問題

係
條友真係 on99 搵錢就 spin去話搵錢＝自私

所以應該點做? 走左去？你朋友親戚走唔到由佢死？ 未反抗先投降點會成功

其實有'預知能力'己經唔成立
香港呢件事好多方法解決到 如果好科幻地話你有預知能力，會唔成功
即係你知道用A方法唔會成功 咁到時你就會用B方法
簡單講即係Doctor Strange 計曬幾千萬個方法之後搵到一個成功方法
所以你死唔認輸 同人地講得中都唔係
成功係人一步一步行出黎

幫自己姐
I still love Hong Kong

鬥長命係真
梁天琦行太前 會孤獨
但佢知道自己爭取緊咩
唔係英雄化任何人
但每一件事都會有team lead 帶大家行
香港優勢係金融
所以一講BNO中共就顛曬
會識玩 勇武只係其中一條線

咁你點叫'港豬'?

抗爭一家有高低潮
保命當然最重要
無命點會有得贏
大家個心係度 互相補位
唔反抗的話學校都變曬洗腦學校
到時抗爭更難

所以要破舊立新
咩都唔做一定比人煮死

linux 自由唔及 windows 有機打重要

咪成日睇完winter on fire 就用我地同烏克蘭人比去侮辱人，喺烏克蘭俾黑警射死啲手足會眾志成城幫手搶條屍，喺香港監生俾人打死，啲「深黃」表示好嬲再去打邊爐隊大啤對住你幅遺照笑住自拍

612 200萬人出黎，入面有幾多人決心真係要徹底光復/改革體制丫，大家自己心照，我就記得個日留晏啲都俾人當做鬼嗱

出黎咁多年先慢慢明白人種問題係冇得變，學識八隻大字，香港精神搵錢走人。

大部分後生冇樓冇負擔，為自由我地攬炒得起
但老個班真係唔會咁諗

講真 呢句真係講中左人性陰暗面
個現實偏偏就係太少人付出 如果意念唔夠強 就會覺得自己真係做左condom 但如果強既話 就會覺得咁犧牲都係值得 非常信任手足會幫佢地行落去光復香港

唔係 佢既意思係話 如果你唔係用審視眼光睇你朋友既話 你朋友又點會因為怕左你專登扮黃 就代表平時你一定好執著對方既政治立場嚇親人地

你係要揾人哋正義嘅例子
同香港偽善既例子嚟比無得比架喎

你覺得人地100萬人入面
完全無你所講「深黃」嘅人？
香港都有唔少手足盡心盡力救人你唔講？
救理大咁多人敢出嚟你唔講？

唔要孤高自大亦唔要罔自菲薄
你所睇唔起既人全世界都有
講到得香港人/華人本質惡劣未免狹隘咗

香港有唔少手足盡力救人？有，但只係極極極少數，二百萬人中入面我樂觀啲諗有一兩萬既，其餘咪就係隔岸觀火又要扮良心發現/礙於周圍壓力先表示好嬲好嬲既「深黃」，一係就睇完人地烏克蘭/波蘭/韓國啲抗爭史，就以為自己都好似人地民族咁勇猛，只著眼結果冇留意人地當中受既苦難同血汗，自大。

其實都係兩睇啫 又係半杯水既問題
但事實上正義既人係200萬入面既比例真係好少
只係你選擇想睇邊部分
你聚焦去睇果小部分正義既人 咁件事就係好既
如果你想宏觀去睇 偽善既人太多 件事就係壞既
件事既好壞取決你既態度

所以一定要攬炒

無差別一齊受

港豬係終極赢家，笑到最後。

是時候改變玩法

即係我有錯？

冇話錯唔錯 你既朋友你自己揀 只係講事實啫